export default [
	{
		status: 'success',
		data: [
			{
				postId: '5416',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/tout-terrain-mule/',
				title: 'tout terrain Mule',
				menu_order: '1',
				text:
					'Dieser einspurige Lastenanh\u00e4nger aus leichtem und robustem CroMo Stahlrohr wird an der Sattelst\u00fctze befestigt und passt so an so gut wie jedes Fahrrad. Er vertr\u00e4gt bis zu 38kg Gep\u00e4ck, der Luftd\u00e4mpfer l\u00e4sst sich auf die jeweilige Zuladung ei\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/02/velophil-berlin-tout-terrain-Einspuranha\u0308nger-Mule-gefedert-150x150.png',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/02/velophil-berlin-tout-terrain-Einspuranha\u0308nger-Mule-gefedert-150x150.png',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/02/velophil-berlin-tout-terrain-Einspuranha\u0308nger-Mule-gefedert-150x150.png 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/02/velophil-berlin-tout-terrain-Einspuranha\u0308nger-Mule-gefedert-297x198.png 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/02/velophil-berlin-tout-terrain-Einspuranha\u0308nger-Mule-gefedert-1160x773.png 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/02/velophil-berlin-tout-terrain-Einspuranha\u0308nger-Mule-gefedert-100x67.png 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/02/velophil-berlin-tout-terrain-Einspuranha\u0308nger-Mule-gefedert-1000x667.png 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/02/velophil-berlin-tout-terrain-Einspuranha\u0308nger-Mule-gefedert-1000x1000.png 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/02/velophil-berlin-tout-terrain-Einspuranha\u0308nger-Mule-gefedert-1000x667.png 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/02/velophil-berlin-tout-terrain-Einspuranha\u0308nger-Mule-gefedert-660x440.png 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/02/velophil-berlin-tout-terrain-Einspuranha\u0308nger-Mule-gefedert-660x660.png 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/02/velophil-berlin-tout-terrain-Einspuranha\u0308nger-Mule-gefedert-660x742.png 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/02/velophil-berlin-tout-terrain-Einspuranha\u0308nger-Mule-gefedert-373x248.png 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/02/velophil-berlin-tout-terrain-Einspuranha\u0308nger-Mule-gefedert-373x373.png 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/02/velophil-berlin-tout-terrain-Einspuranha\u0308nger-Mule-gefedert-373x420.png 373w',
				taxonomies: { 'Lastenanh\u00e4nger': 'zubehoerart', 'tout terrain': 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: { lastenanhaenger: 'zubehoerart', 'tout-terrain': 'zumarke' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/02/velophil-berlin-tout-terrain-Einspuranha\u0308nger-Mule-gefedert-e1612905844682.png',
				width: 1160,
				height: 773,
				taxonomies_named_slugged: {
					lastenanhaenger: 'Lastenanh\u00e4nger',
					'tout-terrain': 'tout terrain'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { 'Lastenanh\u00e4nger': 'lastenanhaenger' },
					zumarke: { 'tout terrain': 'tout-terrain' }
				}
			},
			{
				postId: '5410',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/usb-ladegeraete/',
				title: 'USB-Ladeger\u00e4te',
				menu_order: '2',
				text:
					'Navigations-Apps auf dem Smartphone sind ungemein praktisch - leider aber auch gro\u00dfe Stromfresser. Mehr als ein paar Stunden h\u00e4lt der Akku selten durch, selbst wenn der Bildschirm ausgeschaltet bleibt.\r\nWas liegt da n\u00e4her, als die tags\u00fcber \u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Cinq-Plug5-Plus-Mounted-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Cinq-Plug5-Plus-Mounted-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Cinq-Plug5-Plus-Mounted-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Cinq-Plug5-Plus-Mounted-297x198.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Cinq-Plug5-Plus-Mounted-100x67.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Cinq-Plug5-Plus-Mounted-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Cinq-Plug5-Plus-Mounted-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Cinq-Plug5-Plus-Mounted-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Cinq-Plug5-Plus-Mounted-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Cinq-Plug5-Plus-Mounted-660x667.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Cinq-Plug5-Plus-Mounted-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Cinq-Plug5-Plus-Mounted-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Cinq-Plug5-Plus-Mounted-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: {
					'Busch und M\u00fcller': 'zumarke',
					Navigation: 'zubehoerart',
					Sonstiges: 'zubehoerart'
				},
				taxonomies_slugged: {
					'busch-und-mueller': 'zumarke',
					navigation: 'zubehoerart',
					sonstiges: 'zubehoerart'
				},
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Cinq-Plug5-Plus-Mounted.jpg',
				width: 1000,
				height: 667,
				taxonomies_named_slugged: {
					'busch-und-mueller': 'Busch und M\u00fcller',
					navigation: 'Navigation',
					sonstiges: 'Sonstiges'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { 'Busch und M\u00fcller': 'busch-und-mueller' },
					zubehoerart: { Navigation: 'navigation', Sonstiges: 'sonstiges' }
				}
			},
			{
				postId: '5386',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/ortlieb-cockpit-pack/',
				title: 'Ortlieb Cockpit Pack',
				menu_order: '3',
				text:
					'Dieses wasserdichte Oberrohrt\u00e4schchen bietet ein trockenes Zuhause f\u00fcr Smartphone, Geldbeutel, Kamera, Energieriegel - all die Dinge, auf die man gerne schnellen Zugriff hat.\r\nDie 82g leichte Tasche wird mit breiten Klettb\u00e4ndern an Oberrohr\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-ortlieb-cockpitpack_f9962_front_1-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-ortlieb-cockpitpack_f9962_front_1-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-ortlieb-cockpitpack_f9962_front_1-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-ortlieb-cockpitpack_f9962_front_1-297x229.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-ortlieb-cockpitpack_f9962_front_1-1160x896.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-ortlieb-cockpitpack_f9962_front_1-100x77.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-ortlieb-cockpitpack_f9962_front_1-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-ortlieb-cockpitpack_f9962_front_1-1000x921.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-ortlieb-cockpitpack_f9962_front_1-1000x773.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-ortlieb-cockpitpack_f9962_front_1-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-ortlieb-cockpitpack_f9962_front_1-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-ortlieb-cockpitpack_f9962_front_1-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-ortlieb-cockpitpack_f9962_front_1-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-ortlieb-cockpitpack_f9962_front_1-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-ortlieb-cockpitpack_f9962_front_1-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: {
					Bikepacking: 'zubehoerart',
					Ortlieb: 'zumarke',
					'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart'
				},
				taxonomies_slugged: {
					bikepacking: 'zubehoerart',
					ortlieb: 'zumarke',
					taschen: 'zubehoerart'
				},
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-ortlieb-cockpitpack_f9962_front_1.jpg',
				width: 1192,
				height: 921,
				taxonomies_named_slugged: {
					bikepacking: 'Bikepacking',
					ortlieb: 'Ortlieb',
					taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Bikepacking: 'bikepacking', 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' },
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' }
				}
			},
			{
				postId: '5316',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/ortlieb-velocity/',
				title: 'Ortlieb Velocity',
				menu_order: '4',
				text:
					'\r\n\r\n\r\n\r\nDer Rucksack im Kuriertaschenstil ist seit Jahren eines der beliebtesten ORTLIEB Produkte. Der Velocity ist robust und nat\u00fcrlich wasserdicht. Dank seines gepolsterten Laptopfaches ist er f\u00fcr den Weg zur Schule, zur Uni oder zur Arbe\u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velocity_r4022_front-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velocity_r4022_front-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velocity_r4022_front-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velocity_r4022_front-297x297.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velocity_r4022_front-100x100.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velocity_r4022_front-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velocity_r4022_front-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velocity_r4022_front-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velocity_r4022_front-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Ortlieb: 'zumarke', 'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { ortlieb: 'zumarke', taschen: 'zubehoerart' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velocity_r4022_front-e1611411723755.jpg',
				width: 1100,
				height: 1100,
				taxonomies_named_slugged: { ortlieb: 'Ortlieb', taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe' },
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' },
					zubehoerart: { 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' }
				}
			},
			{
				postId: '5289',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/wowow-cross-belt-reflex/',
				title: 'Wowow Cross-Belt Reflex',
				menu_order: '5',
				text:
					'Dieser reflektierende Gurt ist etwas variabler als eine Reflexweste. Die L\u00e4nge aller Gurte l\u00e4sst sich verstellen, so passt er nicht nur verschiedenen Personen sondern auch zu unterschiedlicher Garderobe, zur volumin\u00f6sen Winterjacke wie zum \u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-wowow-cross-belt-reflex-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-wowow-cross-belt-reflex-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-wowow-cross-belt-reflex-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-wowow-cross-belt-reflex-297x198.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-wowow-cross-belt-reflex-100x67.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-wowow-cross-belt-reflex-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-wowow-cross-belt-reflex-660x534.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-wowow-cross-belt-reflex-660x534.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-wowow-cross-belt-reflex-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-wowow-cross-belt-reflex-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-wowow-cross-belt-reflex-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Reflexartikel: 'zubehoerart', Wowow: 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: {
					'reflexartikel-reflektierende-produkte': 'zubehoerart',
					wowow: 'zumarke'
				},
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-wowow-cross-belt-reflex.jpg',
				width: 800,
				height: 534,
				taxonomies_named_slugged: {
					'reflexartikel-reflektierende-produkte': 'Reflexartikel',
					wowow: 'Wowow'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Reflexartikel: 'reflexartikel-reflektierende-produkte' },
					zumarke: { Wowow: 'wowow' }
				}
			},
			{
				postId: '5264',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/salsa-anything-cage/',
				title: 'Salsa Anything Cage',
				menu_order: '6',
				text:
					'Dieser breite Halter aus Aluminiumdraht ist f\u00fcr volumin\u00f6sere Flaschen oder Packrollen gedacht. Er l\u00e4sst sich an den Flaschenhalter\u00f6sen im Rahmendreieck oder an daf\u00fcr vorbereitete Gabeln montieren, mit den drei Bohrungen ist er in der Montag\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-bikepacking-salsa-anything-cage-black-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-bikepacking-salsa-anything-cage-black-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-bikepacking-salsa-anything-cage-black-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-bikepacking-salsa-anything-cage-black-283x297.jpg 283w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-bikepacking-salsa-anything-cage-black-95x100.jpg 95w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-bikepacking-salsa-anything-cage-black-984x667.jpg 984w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-bikepacking-salsa-anything-cage-black-984x1000.jpg 984w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-bikepacking-salsa-anything-cage-black-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-bikepacking-salsa-anything-cage-black-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-bikepacking-salsa-anything-cage-black-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-bikepacking-salsa-anything-cage-black-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-bikepacking-salsa-anything-cage-black-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-bikepacking-salsa-anything-cage-black-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Bikepacking: 'zubehoerart', 'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { bikepacking: 'zubehoerart', taschen: 'zubehoerart' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2021/01/velophil-berlin-bikepacking-salsa-anything-cage-black.jpg',
				width: 984,
				height: 1034,
				taxonomies_named_slugged: { bikepacking: 'Bikepacking', taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe' },
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Bikepacking: 'bikepacking', 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' }
				}
			},
			{
				postId: '5214',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/ortlieb-sonderposten/',
				title: 'Ortlieb Sonderangebote',
				menu_order: '7',
				text:
					'Auf dieser Seite stehen immer wieder Einzelst\u00fccke und Auslaufartikel von Ortlieb die wir zu reduzierten Preisen anbieten:\r\nOrtlieb Rack-Pack Classic / Free\r\nMit allen Vorz\u00fcgen eines pflegeleichten Packsacks ausgestattet, f\u00fcgt es sich flexib\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-sonderangebot-xtremer_xxl_rucksack-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-sonderangebot-xtremer_xxl_rucksack-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-sonderangebot-xtremer_xxl_rucksack-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-sonderangebot-xtremer_xxl_rucksack-198x297.jpg 198w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-sonderangebot-xtremer_xxl_rucksack-774x1160.jpg 774w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-sonderangebot-xtremer_xxl_rucksack-67x100.jpg 67w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-sonderangebot-xtremer_xxl_rucksack-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-sonderangebot-xtremer_xxl_rucksack-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-sonderangebot-xtremer_xxl_rucksack-1000x1499.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-sonderangebot-xtremer_xxl_rucksack-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-sonderangebot-xtremer_xxl_rucksack-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-sonderangebot-xtremer_xxl_rucksack-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-sonderangebot-xtremer_xxl_rucksack-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-sonderangebot-xtremer_xxl_rucksack-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-sonderangebot-xtremer_xxl_rucksack-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: {
					'Angebote anzeigen': 'zuangebot',
					Ortlieb: 'zumarke',
					'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart'
				},
				taxonomies_slugged: {
					'angebote-anzeigen': 'zuangebot',
					ortlieb: 'zumarke',
					taschen: 'zubehoerart'
				},
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-sonderangebot-xtremer_xxl_rucksack.jpg',
				width: 774,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: {
					'angebote-anzeigen': 'Angebote anzeigen',
					ortlieb: 'Ortlieb',
					taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zuangebot: { 'Angebote anzeigen': 'angebote-anzeigen' },
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' },
					zubehoerart: { 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' }
				}
			},
			{
				postId: '5078',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/ortlieb-fork-pack/',
				title: 'Ortlieb Fork Pack',
				menu_order: '8',
				text:
					'Die wasserdichte Bikepacking-Tasche f\u00fcr die Gabel. Mit dem neuen Quick-Lock S Adaptersystem l\u00e4sst sich die Tasche an den daf\u00fcr vorgesehenen \u00d6sen der Gabel oder - mit den beiliegenden Montageb\u00e4ndern - sogar an Federgabeln montieren. Vorausse\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/09/velophil-berlin-bikepacking-ortlieb-fork-pack-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/09/velophil-berlin-bikepacking-ortlieb-fork-pack-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/09/velophil-berlin-bikepacking-ortlieb-fork-pack-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/09/velophil-berlin-bikepacking-ortlieb-fork-pack-297x198.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/09/velophil-berlin-bikepacking-ortlieb-fork-pack-1160x773.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/09/velophil-berlin-bikepacking-ortlieb-fork-pack-100x67.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/09/velophil-berlin-bikepacking-ortlieb-fork-pack-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/09/velophil-berlin-bikepacking-ortlieb-fork-pack-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/09/velophil-berlin-bikepacking-ortlieb-fork-pack-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/09/velophil-berlin-bikepacking-ortlieb-fork-pack-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/09/velophil-berlin-bikepacking-ortlieb-fork-pack-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/09/velophil-berlin-bikepacking-ortlieb-fork-pack-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/09/velophil-berlin-bikepacking-ortlieb-fork-pack-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/09/velophil-berlin-bikepacking-ortlieb-fork-pack-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/09/velophil-berlin-bikepacking-ortlieb-fork-pack-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: {
					Bikepacking: 'zubehoerart',
					Ortlieb: 'zumarke',
					'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart'
				},
				taxonomies_slugged: {
					bikepacking: 'zubehoerart',
					ortlieb: 'zumarke',
					taschen: 'zubehoerart'
				},
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/09/velophil-berlin-bikepacking-ortlieb-fork-pack.jpg',
				width: 1740,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: {
					bikepacking: 'Bikepacking',
					ortlieb: 'Ortlieb',
					taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Bikepacking: 'bikepacking', 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' },
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' }
				}
			},
			{
				postId: '4886',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/topeak-flypaper/',
				title: 'Topeak FlyPaper',
				menu_order: '9',
				text:
					'Nicht nur f\u00fcr den dringenden Notfall gedacht, halten die selbstklebenden FlyPaper Patches wie die klassischen Flicken besonders fest auf undichten Schl\u00e4uchen. Schnell, sauber und einfach lassen sich die Flicken sowohl auf Schl\u00e4uchen mit hoh\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/topeak-flypaper-glueless-patch-kit-150x150.png',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/topeak-flypaper-glueless-patch-kit-150x150.png',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/topeak-flypaper-glueless-patch-kit-150x150.png 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/topeak-flypaper-glueless-patch-kit-297x223.png 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/topeak-flypaper-glueless-patch-kit-1160x870.png 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/topeak-flypaper-glueless-patch-kit-100x75.png 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/topeak-flypaper-glueless-patch-kit-1000x667.png 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/topeak-flypaper-glueless-patch-kit-1000x1000.png 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/topeak-flypaper-glueless-patch-kit-1000x750.png 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/topeak-flypaper-glueless-patch-kit-660x440.png 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/topeak-flypaper-glueless-patch-kit-660x660.png 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/topeak-flypaper-glueless-patch-kit-660x742.png 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/topeak-flypaper-glueless-patch-kit-373x248.png 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/topeak-flypaper-glueless-patch-kit-373x373.png 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/topeak-flypaper-glueless-patch-kit-373x420.png 373w',
				taxonomies: { Topeak: 'zumarke', Werkzeug: 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { topeak: 'zumarke', werkzeug: 'zubehoerart' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/topeak-flypaper-glueless-patch-kit.png',
				width: 1547,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: { topeak: 'Topeak', werkzeug: 'Werkzeug' },
				taxonomies_grouped: { zumarke: { Topeak: 'topeak' }, zubehoerart: { Werkzeug: 'werkzeug' } }
			},
			{
				postId: '4882',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/topeak-torq-stick/',
				title: 'Topeak Torq Stick',
				menu_order: '10',
				text:
					'Nie mehr \u00fcberdrehte Schrauben: dieser kompakte Drehmomentschl\u00fcssel mit einstellbarem Drehmomentbereich von 2-10 Nm ist gleicherma\u00dfen f\u00fcr die Reise wie f\u00fcr die Heimwerkstatt geeignet.\r\nDer umschaltbare Ratschenkopf mit 1/4\u201d-Sechskant-Bitaufn\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/velophil-berlin-topeak-torq-stick-drehmomentschl\u00fcssel-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/velophil-berlin-topeak-torq-stick-drehmomentschl\u00fcssel-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/velophil-berlin-topeak-torq-stick-drehmomentschl\u00fcssel-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/velophil-berlin-topeak-torq-stick-drehmomentschl\u00fcssel-297x196.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/velophil-berlin-topeak-torq-stick-drehmomentschl\u00fcssel-1160x767.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/velophil-berlin-topeak-torq-stick-drehmomentschl\u00fcssel-100x66.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/velophil-berlin-topeak-torq-stick-drehmomentschl\u00fcssel-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/velophil-berlin-topeak-torq-stick-drehmomentschl\u00fcssel-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/velophil-berlin-topeak-torq-stick-drehmomentschl\u00fcssel-1000x661.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/velophil-berlin-topeak-torq-stick-drehmomentschl\u00fcssel-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/velophil-berlin-topeak-torq-stick-drehmomentschl\u00fcssel-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/velophil-berlin-topeak-torq-stick-drehmomentschl\u00fcssel-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/velophil-berlin-topeak-torq-stick-drehmomentschl\u00fcssel-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/velophil-berlin-topeak-torq-stick-drehmomentschl\u00fcssel-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/velophil-berlin-topeak-torq-stick-drehmomentschl\u00fcssel-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Topeak: 'zumarke', Werkzeug: 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { topeak: 'zumarke', werkzeug: 'zubehoerart' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/06/velophil-berlin-topeak-torq-stick-drehmomentschl\u00fcssel.jpg',
				width: 1584,
				height: 1047,
				taxonomies_named_slugged: { topeak: 'Topeak', werkzeug: 'Werkzeug' },
				taxonomies_grouped: { zumarke: { Topeak: 'topeak' }, zubehoerart: { Werkzeug: 'werkzeug' } }
			},
			{
				postId: '4581',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/ortlieb-commuter-insert/',
				title: 'Ortlieb Commuter Insert',
				menu_order: '11',
				text:
					'Mit dem Commuter Insert wird jeder Back-Roller von der Reise- zur B\u00fcrotasche.\r\n\r\nDer Einsatz besteht aus leichtem Nylongewebe, hat ein gepolstertes Laptopfach und zahlreiche F\u00e4cher f\u00fcr Trink- und Thermosflasche, Brotdose, Portemonnaie, Stif\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-commuter_insert_fu\u0308r-back-roller-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-commuter_insert_fu\u0308r-back-roller-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-commuter_insert_fu\u0308r-back-roller-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-commuter_insert_fu\u0308r-back-roller-281x297.jpg 281w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-commuter_insert_fu\u0308r-back-roller-1097x1160.jpg 1097w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-commuter_insert_fu\u0308r-back-roller-95x100.jpg 95w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-commuter_insert_fu\u0308r-back-roller-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-commuter_insert_fu\u0308r-back-roller-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-commuter_insert_fu\u0308r-back-roller-1000x1057.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-commuter_insert_fu\u0308r-back-roller-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-commuter_insert_fu\u0308r-back-roller-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-commuter_insert_fu\u0308r-back-roller-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-commuter_insert_fu\u0308r-back-roller-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-commuter_insert_fu\u0308r-back-roller-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-commuter_insert_fu\u0308r-back-roller-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Ortlieb: 'zumarke', 'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { ortlieb: 'zumarke', taschen: 'zubehoerart' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-commuter_insert_fu\u0308r-back-roller-e1586015204887.jpg',
				width: 1097,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: { ortlieb: 'Ortlieb', taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe' },
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' },
					zubehoerart: { 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' }
				}
			},
			{
				postId: '4576',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/ortlieb-packing-cubes/',
				title: 'Ortlieb Packing Cubes',
				menu_order: '12',
				text:
					'Endlich Ordnung in der Ortlieb-Packtasche! Mit diesen drei passgenau f\u00fcr Back-Roller oder Bike Packer gefertigten Packw\u00fcrfeln hat die Sucherei nach Tascheninhalten ein Ende.',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-packing-cubes-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-packing-cubes-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-packing-cubes-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-packing-cubes-297x210.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-packing-cubes-1160x820.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-packing-cubes-100x71.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-packing-cubes-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-packing-cubes-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-packing-cubes-1000x707.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-packing-cubes-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-packing-cubes-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-packing-cubes-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-packing-cubes-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-packing-cubes-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-packing-cubes-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Ortlieb: 'zumarke', 'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { ortlieb: 'zumarke', taschen: 'zubehoerart' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/04/velophil-berlin-ortlieb-packing-cubes.jpg',
				width: 1641,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: { ortlieb: 'Ortlieb', taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe' },
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' },
					zubehoerart: { 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' }
				}
			},
			{
				postId: '4464',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/acepac-roll-fuel-bag/',
				title: 'Acepac Roll Fuel Bag',
				menu_order: '13',
				text:
					'Diese Tasche ist f\u00fcr die Montage am Oberrohr gedacht und nimmt den ganzen Kleinkram auf, den man w\u00e4hrend der Fahrt gern schnell zur Hand hat, den M\u00fcsliriegel zum Beispiel (Fuel = Treibstoff). Durch den herausnehmbaren, wasserdichten Liner b\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/02/velophil-berlin-bikepacking-acepac-roll-fuel-bag-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/02/velophil-berlin-bikepacking-acepac-roll-fuel-bag-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/02/velophil-berlin-bikepacking-acepac-roll-fuel-bag-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/02/velophil-berlin-bikepacking-acepac-roll-fuel-bag-297x185.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/02/velophil-berlin-bikepacking-acepac-roll-fuel-bag-100x62.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/02/velophil-berlin-bikepacking-acepac-roll-fuel-bag-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/02/velophil-berlin-bikepacking-acepac-roll-fuel-bag-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/02/velophil-berlin-bikepacking-acepac-roll-fuel-bag-373x373.jpg 373w',
				taxonomies: {
					Acepac: 'zumarke',
					Bikepacking: 'zubehoerart',
					'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart'
				},
				taxonomies_slugged: {
					acepac: 'zumarke',
					bikepacking: 'zubehoerart',
					taschen: 'zubehoerart'
				},
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/02/velophil-berlin-bikepacking-acepac-roll-fuel-bag.jpg',
				width: 600,
				height: 373,
				taxonomies_named_slugged: {
					acepac: 'Acepac',
					bikepacking: 'Bikepacking',
					taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { Acepac: 'acepac' },
					zubehoerart: { Bikepacking: 'bikepacking', 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' }
				}
			},
			{
				postId: '4419',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/ortlieb-commuter-daypack/',
				title: 'Ortlieb Commuter Daypack',
				menu_order: '14',
				text:
					'Der ORTLIEB Commuter Daypack City ist ein wasserdichter Alltagsrucksack aus leichtem, strapazierf\u00e4higen Nylongewebe. Mit seinem Rollverschluss, dem gro\u00dfen Haupt- und dem gepolstertem Notebookfach (bis 15,4") ist er bei jedem Wetter ein sich\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-commuterdaypack-petrol-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-commuterdaypack-petrol-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-commuterdaypack-petrol-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-commuterdaypack-petrol-297x199.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-commuterdaypack-petrol-1160x778.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-commuterdaypack-petrol-100x67.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-commuterdaypack-petrol-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-commuterdaypack-petrol-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-commuterdaypack-petrol-1000x670.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-commuterdaypack-petrol-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-commuterdaypack-petrol-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-commuterdaypack-petrol-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-commuterdaypack-petrol-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-commuterdaypack-petrol-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-commuterdaypack-petrol-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Ortlieb: 'zumarke', 'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { ortlieb: 'zumarke', taschen: 'zubehoerart' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-commuterdaypack-petrol.jpg',
				width: 1731,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: { ortlieb: 'Ortlieb', taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe' },
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' },
					zubehoerart: { 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' }
				}
			},
			{
				postId: '4405',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/ortlieb-vario-radtasche-rucksack/',
				title: 'Ortlieb Vario Radtasche/Rucksack',
				menu_order: '15',
				text:
					'Der Rucksack, der zur Radtasche wird und umgekehrt.\r\nDas gepolsterte R\u00fcckentragesystem l\u00e4sst sich einfach abnehmen und in der daf\u00fcr vorgesehenen Fronttasche verstauen. Am Fahrrad wird er dann mit dem bew\u00e4hrten Quick-Lock 2.1 oder Quick-Lock\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-vario_mustard-ru\u0308ckseite-titel-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-vario_mustard-ru\u0308ckseite-titel-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-vario_mustard-ru\u0308ckseite-titel-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-vario_mustard-ru\u0308ckseite-titel-297x210.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-vario_mustard-ru\u0308ckseite-titel-1160x820.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-vario_mustard-ru\u0308ckseite-titel-100x71.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-vario_mustard-ru\u0308ckseite-titel-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-vario_mustard-ru\u0308ckseite-titel-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-vario_mustard-ru\u0308ckseite-titel-1000x707.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-vario_mustard-ru\u0308ckseite-titel-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-vario_mustard-ru\u0308ckseite-titel-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-vario_mustard-ru\u0308ckseite-titel-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-vario_mustard-ru\u0308ckseite-titel-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-vario_mustard-ru\u0308ckseite-titel-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-vario_mustard-ru\u0308ckseite-titel-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Ortlieb: 'zumarke', 'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { ortlieb: 'zumarke', taschen: 'zubehoerart' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/velophil-berlin-ortlieb-rucksack-vario_mustard-ru\u0308ckseite-titel.jpg',
				width: 1641,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: { ortlieb: 'Ortlieb', taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe' },
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' },
					zubehoerart: { 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' }
				}
			},
			{
				postId: '4382',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/basil-hoga-regenponcho/',
				title: 'Basil Hoga Regenponcho',
				menu_order: '16',
				text:
					'Ganz neu auf dem Markt und bei uns ist dieser elegante wind- und wasserdichte Regenponcho von Basil. Der seidige Stoff hat eine Beschichtung, die Regenwasser abperlen l\u00e4sst - so bleibt die Atmungsaktivit\u00e4t des Stoffes erhalten. F\u00fcr gute Sic\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/basil-hoga-fahrradregenponcho-unisex-blau-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/basil-hoga-fahrradregenponcho-unisex-blau-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/basil-hoga-fahrradregenponcho-unisex-blau-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/basil-hoga-fahrradregenponcho-unisex-blau-297x198.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/basil-hoga-fahrradregenponcho-unisex-blau-1160x773.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/basil-hoga-fahrradregenponcho-unisex-blau-100x67.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/basil-hoga-fahrradregenponcho-unisex-blau-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/basil-hoga-fahrradregenponcho-unisex-blau-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/basil-hoga-fahrradregenponcho-unisex-blau-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/basil-hoga-fahrradregenponcho-unisex-blau-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/basil-hoga-fahrradregenponcho-unisex-blau-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/basil-hoga-fahrradregenponcho-unisex-blau-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/basil-hoga-fahrradregenponcho-unisex-blau-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/basil-hoga-fahrradregenponcho-unisex-blau-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/basil-hoga-fahrradregenponcho-unisex-blau-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Basil: 'zumarke', Bekleidung: 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { basil: 'zumarke', bekleidung: 'zubehoerart' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2020/01/basil-hoga-fahrradregenponcho-unisex-blau.jpg',
				width: 1740,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: { basil: 'Basil', bekleidung: 'Bekleidung' },
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { Basil: 'basil' },
					zubehoerart: { Bekleidung: 'bekleidung' }
				}
			},
			{
				postId: '4153',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/velocate-ruecklicht-mit-ortungsfunktion/',
				title: 'Velocate R\u00fccklicht mit GPS Ortungsfunktion',
				menu_order: '19',
				text:
					'Der Wunsch, einen Tracker am Fahrrad zu haben, der es einem im Fall eines Diebstahls das Orten des Rades erm\u00f6glicht, ist alt. Die Umsetzung scheiterte aber bisher an den technischen Notwendigkeiten: So braucht zB der Akku des Senders Strom \u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Velocate-GPS-Ru\u0308cklicht-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Velocate-GPS-Ru\u0308cklicht-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Velocate-GPS-Ru\u0308cklicht-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Velocate-GPS-Ru\u0308cklicht-297x297.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Velocate-GPS-Ru\u0308cklicht-100x100.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Velocate-GPS-Ru\u0308cklicht-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Velocate-GPS-Ru\u0308cklicht-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Velocate-GPS-Ru\u0308cklicht-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Velocate-GPS-Ru\u0308cklicht-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Velocate-GPS-Ru\u0308cklicht-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Velocate-GPS-Ru\u0308cklicht-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Velocate-GPS-Ru\u0308cklicht-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Velocate-GPS-Ru\u0308cklicht-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Beleuchtung: 'zubehoerart', Diebstahlschutz: 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { beleuchtung: 'zubehoerart', diebstahlschutz: 'zubehoerart' },
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/Velocate-GPS-Ru\u0308cklicht.jpg',
				width: 1000,
				height: 1000,
				taxonomies_named_slugged: {
					beleuchtung: 'Beleuchtung',
					diebstahlschutz: 'Diebstahlschutz'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Beleuchtung: 'beleuchtung', Diebstahlschutz: 'diebstahlschutz' }
				}
			},
			{
				postId: '4148',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/faltschloss-abus-bordo-alarm/',
				title: 'Faltschloss Abus Bordo Alarm',
				menu_order: '20',
				text:
					'Das es in Sachen Fahrradschloss keine 100%ige Sicherheit gibt, ist leider traurige Wahrheit. Es ist eine Frage der Zeit, der verf\u00fcgbaren Mittel und nicht zuletzt der Entschlossenheit dessen, der es auf ein Fahrrad abgesehen hat.\r\nDieser Ent\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-Faltschloss-Abus-BORDO-Alarm-6000A-BORDO-Alarm_slide_wide-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-Faltschloss-Abus-BORDO-Alarm-6000A-BORDO-Alarm_slide_wide-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-Faltschloss-Abus-BORDO-Alarm-6000A-BORDO-Alarm_slide_wide-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-Faltschloss-Abus-BORDO-Alarm-6000A-BORDO-Alarm_slide_wide-297x103.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-Faltschloss-Abus-BORDO-Alarm-6000A-BORDO-Alarm_slide_wide-1160x403.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-Faltschloss-Abus-BORDO-Alarm-6000A-BORDO-Alarm_slide_wide-100x35.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-Faltschloss-Abus-BORDO-Alarm-6000A-BORDO-Alarm_slide_wide-1000x417.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-Faltschloss-Abus-BORDO-Alarm-6000A-BORDO-Alarm_slide_wide-1000x417.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-Faltschloss-Abus-BORDO-Alarm-6000A-BORDO-Alarm_slide_wide-1000x348.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-Faltschloss-Abus-BORDO-Alarm-6000A-BORDO-Alarm_slide_wide-660x417.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-Faltschloss-Abus-BORDO-Alarm-6000A-BORDO-Alarm_slide_wide-660x417.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-Faltschloss-Abus-BORDO-Alarm-6000A-BORDO-Alarm_slide_wide-660x417.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-Faltschloss-Abus-BORDO-Alarm-6000A-BORDO-Alarm_slide_wide-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-Faltschloss-Abus-BORDO-Alarm-6000A-BORDO-Alarm_slide_wide-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-Faltschloss-Abus-BORDO-Alarm-6000A-BORDO-Alarm_slide_wide-373x417.jpg 373w',
				taxonomies: { Abus: 'zumarke', Diebstahlschutz: 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { abus: 'zumarke', diebstahlschutz: 'zubehoerart' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-Faltschloss-Abus-BORDO-Alarm-6000A-BORDO-Alarm_slide_wide.jpg',
				width: 1200,
				height: 417,
				taxonomies_named_slugged: { abus: 'Abus', diebstahlschutz: 'Diebstahlschutz' },
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { Abus: 'abus' },
					zubehoerart: { Diebstahlschutz: 'diebstahlschutz' }
				}
			},
			{
				postId: '4137',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/speichenschloss-i-lock-it/',
				title: 'Automatik-Speichenschloss I Lock It+',
				menu_order: '21',
				text:
					'Wir nennen es \u201eB\u00e4ckerschloss\u201c, das fest am Rahmen angebrachte Speichenschloss, was das Fahrrad unkompliziert und schnell absperrt, wenn man nur mal schnell zum B\u00e4cker reingeht f\u00fcr ein paar Br\u00f6tchen. Nicht h\u00f6chste Sicherheitsstufe, aber aufs\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-i-lock-it-einsteckkette-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-i-lock-it-einsteckkette-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-i-lock-it-einsteckkette-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-i-lock-it-einsteckkette-297x198.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-i-lock-it-einsteckkette-1160x773.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-i-lock-it-einsteckkette-100x67.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-i-lock-it-einsteckkette-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-i-lock-it-einsteckkette-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-i-lock-it-einsteckkette-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-i-lock-it-einsteckkette-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-i-lock-it-einsteckkette-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-i-lock-it-einsteckkette-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-i-lock-it-einsteckkette-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-i-lock-it-einsteckkette-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-i-lock-it-einsteckkette-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Diebstahlschutz: 'zubehoerart', 'I Lock It': 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: { diebstahlschutz: 'zubehoerart', 'i-lock-it': 'zumarke' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-i-lock-it-einsteckkette.jpg',
				width: 1740,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: { diebstahlschutz: 'Diebstahlschutz', 'i-lock-it': 'I Lock It' },
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Diebstahlschutz: 'diebstahlschutz' },
					zumarke: { 'I Lock It': 'i-lock-it' }
				}
			},
			{
				postId: '4106',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/ortlieb-daypack-urban/',
				title: 'Ortlieb Daypack Urban',
				menu_order: '22',
				text:
					'Besorgungen machen, Freunde treffen, Ausgehen ... der ORTLIEB Daypack Urban begleitet dich stilvoll durch den Tag \u2013 praktischer als jede Handtasche und cooler als eine Umh\u00e4ngetasche. Dieser Rucksack vereint minimalistischen Chic und h\u00f6chste\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-urban_daypack_live-1-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-urban_daypack_live-1-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-urban_daypack_live-1-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-urban_daypack_live-1-297x197.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-urban_daypack_live-1-1160x769.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-urban_daypack_live-1-100x66.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-urban_daypack_live-1-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-urban_daypack_live-1-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-urban_daypack_live-1-1000x663.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-urban_daypack_live-1-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-urban_daypack_live-1-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-urban_daypack_live-1-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-urban_daypack_live-1-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-urban_daypack_live-1-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-urban_daypack_live-1-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: {
					'Angebote anzeigen': 'zuangebot',
					Ortlieb: 'zumarke',
					'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart'
				},
				taxonomies_slugged: {
					'angebote-anzeigen': 'zuangebot',
					ortlieb: 'zumarke',
					taschen: 'zubehoerart'
				},
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/10/velophil-berlin-ortlieb-urban_daypack_live-1.jpg',
				width: 1750,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: {
					'angebote-anzeigen': 'Angebote anzeigen',
					ortlieb: 'Ortlieb',
					taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zuangebot: { 'Angebote anzeigen': 'angebote-anzeigen' },
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' },
					zubehoerart: { 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' }
				}
			},
			{
				postId: '4010',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/ortlieb-ultimate-6-lenkertasche/',
				title: 'Ortlieb Lenkertasche Ultimate 6',
				menu_order: '25',
				text:
					'Um auf einer Radtour die Wertsachen und den n\u00f6tigsten Krimskrams wie Kamera, Geldb\u00f6rse, Schl\u00fcssel, Energieriegel etc. im Blick und im schnellen Zugriff zu haben, ist eine Lenkertasche ziemlich praktisch. Zur Navigation l\u00e4sst sich eine wasse\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/07/velophil-berlin-ortlieb-ultimate6m_plus_lime-live-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/07/velophil-berlin-ortlieb-ultimate6m_plus_lime-live-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/07/velophil-berlin-ortlieb-ultimate6m_plus_lime-live-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/07/velophil-berlin-ortlieb-ultimate6m_plus_lime-live-297x198.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/07/velophil-berlin-ortlieb-ultimate6m_plus_lime-live-1160x774.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/07/velophil-berlin-ortlieb-ultimate6m_plus_lime-live-100x67.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/07/velophil-berlin-ortlieb-ultimate6m_plus_lime-live-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/07/velophil-berlin-ortlieb-ultimate6m_plus_lime-live-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/07/velophil-berlin-ortlieb-ultimate6m_plus_lime-live-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/07/velophil-berlin-ortlieb-ultimate6m_plus_lime-live-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/07/velophil-berlin-ortlieb-ultimate6m_plus_lime-live-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/07/velophil-berlin-ortlieb-ultimate6m_plus_lime-live-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/07/velophil-berlin-ortlieb-ultimate6m_plus_lime-live-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/07/velophil-berlin-ortlieb-ultimate6m_plus_lime-live-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/07/velophil-berlin-ortlieb-ultimate6m_plus_lime-live-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Ortlieb: 'zumarke', 'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { ortlieb: 'zumarke', taschen: 'zubehoerart' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/07/velophil-berlin-ortlieb-ultimate6m_plus_lime-live.jpg',
				width: 1739,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: { ortlieb: 'Ortlieb', taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe' },
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' },
					zubehoerart: { 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' }
				}
			},
			{
				postId: '3985',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/blackburn-outpost-cage/',
				title: 'Blackburn Outpost Cage',
				menu_order: '26',
				text:
					'Dieser extragro\u00dfe Halter aus Aluminiumdraht ist f\u00fcr volumin\u00f6sere Flaschen oder Packrollen gedacht. Er l\u00e4sst sich an den Flaschenhalter\u00f6sen im Rahmendreieck oder an daf\u00fcr vorbereitete Gabeln montieren, mit den drei Bohrungen ist er in der Mo\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Blackburn-Outpost-Cage-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Blackburn-Outpost-Cage-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Blackburn-Outpost-Cage-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Blackburn-Outpost-Cage-297x297.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Blackburn-Outpost-Cage-100x100.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Blackburn-Outpost-Cage-700x667.jpg 700w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Blackburn-Outpost-Cage-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Blackburn-Outpost-Cage-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Blackburn-Outpost-Cage-660x700.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Blackburn-Outpost-Cage-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Blackburn-Outpost-Cage-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Blackburn-Outpost-Cage-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Bikepacking: 'zubehoerart', Blackburn: 'zumarke', Sonstiges: 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: {
					bikepacking: 'zubehoerart',
					blackburn: 'zumarke',
					sonstiges: 'zubehoerart'
				},
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Blackburn-Outpost-Cage.jpg',
				width: 700,
				height: 700,
				taxonomies_named_slugged: {
					bikepacking: 'Bikepacking',
					blackburn: 'Blackburn',
					sonstiges: 'Sonstiges'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Bikepacking: 'bikepacking', Sonstiges: 'sonstiges' },
					zumarke: { Blackburn: 'blackburn' }
				}
			},
			{
				postId: '3969',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/ortlieb-sport-roller/',
				title: 'Ortlieb Sport-Roller',
				menu_order: '27',
				text:
					'Urspr\u00fcnglich hie\u00df diese Tasche Front-Roller, da sie haupts\u00e4chlich als Vorderradtasche am Lowrider gedacht war. Da sie sich aber ebenso gut als hintere Packtasche f\u00fcr Kinderr\u00e4der oder auch f\u00fcr k\u00fcrzere Touren mit weniger Gep\u00e4ck eignet, wurde \u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-ortlieb-sportroller-plus-granit-schwarz-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-ortlieb-sportroller-plus-granit-schwarz-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-ortlieb-sportroller-plus-granit-schwarz-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-ortlieb-sportroller-plus-granit-schwarz-238x297.jpg 238w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-ortlieb-sportroller-plus-granit-schwarz-931x1160.jpg 931w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-ortlieb-sportroller-plus-granit-schwarz-80x100.jpg 80w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-ortlieb-sportroller-plus-granit-schwarz-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-ortlieb-sportroller-plus-granit-schwarz-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-ortlieb-sportroller-plus-granit-schwarz-1000x1246.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-ortlieb-sportroller-plus-granit-schwarz-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-ortlieb-sportroller-plus-granit-schwarz-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-ortlieb-sportroller-plus-granit-schwarz-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-ortlieb-sportroller-plus-granit-schwarz-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-ortlieb-sportroller-plus-granit-schwarz-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-ortlieb-sportroller-plus-granit-schwarz-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Ortlieb: 'zumarke', 'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { ortlieb: 'zumarke', taschen: 'zubehoerart' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-ortlieb-sportroller-plus-granit-schwarz.jpg',
				width: 931,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: { ortlieb: 'Ortlieb', taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe' },
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' },
					zubehoerart: { 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' }
				}
			},
			{
				postId: '1097',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/ortlieb-back-roller-classic/',
				title: 'Ortlieb Back-Roller<br> Classic',
				menu_order: '28',
				text:
					'\r\n\r\nKlassiker und Mutter aller wasserdichter Radtaschen. Nicht nur auf der Radreise sondern auch im Alltag zigtausendfach bew\u00e4hrt. Zahllos und vielf\u00e4ltig die Versuche, diese Tasche zu kopieren. Original ist einfach Original.\r\nRei\u00dffestes, PV\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/velophil-berlin-ortlieb-backroller-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/velophil-berlin-ortlieb-backroller-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/velophil-berlin-ortlieb-backroller-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/velophil-berlin-ortlieb-backroller-297x208.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/velophil-berlin-ortlieb-backroller-1160x812.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/velophil-berlin-ortlieb-backroller-100x70.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/velophil-berlin-ortlieb-backroller-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/velophil-berlin-ortlieb-backroller-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/velophil-berlin-ortlieb-backroller-1000x700.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/velophil-berlin-ortlieb-backroller-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/velophil-berlin-ortlieb-backroller-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/velophil-berlin-ortlieb-backroller-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/velophil-berlin-ortlieb-backroller-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/velophil-berlin-ortlieb-backroller-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/velophil-berlin-ortlieb-backroller-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Ortlieb: 'zumarke', 'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { ortlieb: 'zumarke', taschen: 'zubehoerart' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/velophil-berlin-ortlieb-backroller.jpg',
				width: 1657,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: { ortlieb: 'Ortlieb', taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe' },
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' },
					zubehoerart: { 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' }
				}
			},
			{
				postId: '3956',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/ortlieb-back-roller-plus/',
				title: 'Ortlieb Back-Roller Plus',
				menu_order: '29',
				text:
					'Diese Weiterentwicklung des klassischen Back-Rollers ist genauso wasserdicht, das hier verwendete robuste Cordura-Gewebe sieht aber eleganter aus, ist PVC-frei und etwas leichter. Die Back-Roller Plus macht im st\u00e4dtischen Alltag eine genaus\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Ortlieb-backroller_plus_limette-paar-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Ortlieb-backroller_plus_limette-paar-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Ortlieb-backroller_plus_limette-paar-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Ortlieb-backroller_plus_limette-paar-297x208.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Ortlieb-backroller_plus_limette-paar-1160x811.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Ortlieb-backroller_plus_limette-paar-100x70.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Ortlieb-backroller_plus_limette-paar-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Ortlieb-backroller_plus_limette-paar-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Ortlieb-backroller_plus_limette-paar-1000x699.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Ortlieb-backroller_plus_limette-paar-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Ortlieb-backroller_plus_limette-paar-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Ortlieb-backroller_plus_limette-paar-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Ortlieb-backroller_plus_limette-paar-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Ortlieb-backroller_plus_limette-paar-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Ortlieb-backroller_plus_limette-paar-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Ortlieb: 'zumarke', 'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { ortlieb: 'zumarke', taschen: 'zubehoerart' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-Ortlieb-backroller_plus_limette-paar.jpg',
				width: 1660,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: { ortlieb: 'Ortlieb', taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe' },
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' },
					zubehoerart: { 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' }
				}
			},
			{
				postId: '3948',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/bow-tie-strap-anchor/',
				title: 'Bow Tie Strap Anchor',
				menu_order: '30',
				text:
					'Ein unverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig langer Name f\u00fcr ein so kleines Teilchen, ja, aber es ist auch unverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig praktisch in Relation zu seiner Gr\u00f6\u00dfe. So wie auch die meisten anderen Produkte der amerikanischen Firma Problem Solvers. Wie der Name sch\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-bow-tie-strap-anchor-problem-solvers-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-bow-tie-strap-anchor-problem-solvers-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-bow-tie-strap-anchor-problem-solvers-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-bow-tie-strap-anchor-problem-solvers-297x198.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-bow-tie-strap-anchor-problem-solvers-1160x773.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-bow-tie-strap-anchor-problem-solvers-100x67.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-bow-tie-strap-anchor-problem-solvers-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-bow-tie-strap-anchor-problem-solvers-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-bow-tie-strap-anchor-problem-solvers-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-bow-tie-strap-anchor-problem-solvers-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-bow-tie-strap-anchor-problem-solvers-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-bow-tie-strap-anchor-problem-solvers-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-bow-tie-strap-anchor-problem-solvers-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-bow-tie-strap-anchor-problem-solvers-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-bow-tie-strap-anchor-problem-solvers-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: {
					Bikepacking: 'zubehoerart',
					'Problem Solvers': 'zumarke',
					Sonstiges: 'zubehoerart'
				},
				taxonomies_slugged: {
					bikepacking: 'zubehoerart',
					'problem-solvers': 'zumarke',
					sonstiges: 'zubehoerart'
				},
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/velophil-berlin-bow-tie-strap-anchor-problem-solvers.jpg',
				width: 1740,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: {
					bikepacking: 'Bikepacking',
					'problem-solvers': 'Problem Solvers',
					sonstiges: 'Sonstiges'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Bikepacking: 'bikepacking', Sonstiges: 'sonstiges' },
					zumarke: { 'Problem Solvers': 'problem-solvers' }
				}
			},
			{
				postId: '3922',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/ortlieb-messenger-bag/',
				title: 'Ortlieb Messenger Bag',
				menu_order: '33',
				text:
					'Kuriertasche der Profis: Markantes Design, robuste Funktionalit\u00e4t und ein hervorragendes Tragsystem machen sie zum Klassiker \u2013 nicht nur f\u00fcr Fahrradkuriere\r\nHart im Nehmen und smart genug f\u00fcr den Gro\u00dfstadt-Dschungel: Die Messenger-Bag ist b\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/Ortlieb-Messengerbag-Sonderangebot-velophil-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/Ortlieb-Messengerbag-Sonderangebot-velophil-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/Ortlieb-Messengerbag-Sonderangebot-velophil-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/Ortlieb-Messengerbag-Sonderangebot-velophil-297x297.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/Ortlieb-Messengerbag-Sonderangebot-velophil-100x100.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/Ortlieb-Messengerbag-Sonderangebot-velophil-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/Ortlieb-Messengerbag-Sonderangebot-velophil-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/Ortlieb-Messengerbag-Sonderangebot-velophil-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/Ortlieb-Messengerbag-Sonderangebot-velophil-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/Ortlieb-Messengerbag-Sonderangebot-velophil-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/Ortlieb-Messengerbag-Sonderangebot-velophil-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/Ortlieb-Messengerbag-Sonderangebot-velophil-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/Ortlieb-Messengerbag-Sonderangebot-velophil-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: {
					'Angebote anzeigen': 'zuangebot',
					Ortlieb: 'zumarke',
					'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart'
				},
				taxonomies_slugged: {
					'angebote-anzeigen': 'zuangebot',
					ortlieb: 'zumarke',
					taschen: 'zubehoerart'
				},
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/06/Ortlieb-Messengerbag-Sonderangebot-velophil.jpg',
				width: 1000,
				height: 1000,
				taxonomies_named_slugged: {
					'angebote-anzeigen': 'Angebote anzeigen',
					ortlieb: 'Ortlieb',
					taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zuangebot: { 'Angebote anzeigen': 'angebote-anzeigen' },
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' },
					zubehoerart: { 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' }
				}
			},
			{
				postId: '3751',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/sks-monkey-bottle/',
				title: 'SKS Monkey Bottle',
				menu_order: '34',
				text:
					'Diese Flasche er\u00f6ffnet ganz neue M\u00f6glichkeiten, eine Trinkflasche am Rad zu befestigen. Die Flasche wird mit einer kleinen Drehbewegung mit dem fest angebrachten magnetischen Halter auf ihrem Gegenst\u00fcck am Fahrrad befestigt. Durch dieses sc\u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/04/monkey-bottle-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/04/monkey-bottle-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/04/monkey-bottle-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/04/monkey-bottle-297x297.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/04/monkey-bottle-100x100.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/04/monkey-bottle-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/04/monkey-bottle-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/04/monkey-bottle-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/04/monkey-bottle-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/04/monkey-bottle-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/04/monkey-bottle-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/04/monkey-bottle-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/04/monkey-bottle-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/04/monkey-bottle-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Bikepacking: 'zubehoerart', Sonstiges: 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { bikepacking: 'zubehoerart', sonstiges: 'zubehoerart' },
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/04/monkey-bottle.jpg',
				width: 1024,
				height: 1024,
				taxonomies_named_slugged: { bikepacking: 'Bikepacking', sonstiges: 'Sonstiges' },
				taxonomies_grouped: { zubehoerart: { Bikepacking: 'bikepacking', Sonstiges: 'sonstiges' } }
			},
			{
				postId: '3600',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/ortlieb-twin-city-urban/',
				title: 'Ortlieb Twin City Urban',
				menu_order: '36',
				text:
					'Umh\u00e4ngetasche oder Fahrradtasche? Die Twin-City ist beides - und beides gleich gut.\r\nDie Befestigung am Gep\u00e4cktr\u00e4ger erfolgt \u00fcber die bew\u00e4hrten Quick Lock 2.1 Haken. Wenn die Tasche am K\u00f6rper getragen wird, schl\u00e4gt man einfach die Deckelkla\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/02/velophil-berlin-ortlieb-twincity_urban_radtasche-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/02/velophil-berlin-ortlieb-twincity_urban_radtasche-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/02/velophil-berlin-ortlieb-twincity_urban_radtasche-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/02/velophil-berlin-ortlieb-twincity_urban_radtasche-297x197.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/02/velophil-berlin-ortlieb-twincity_urban_radtasche-1160x769.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/02/velophil-berlin-ortlieb-twincity_urban_radtasche-100x66.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/02/velophil-berlin-ortlieb-twincity_urban_radtasche-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/02/velophil-berlin-ortlieb-twincity_urban_radtasche-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/02/velophil-berlin-ortlieb-twincity_urban_radtasche-1000x663.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/02/velophil-berlin-ortlieb-twincity_urban_radtasche-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/02/velophil-berlin-ortlieb-twincity_urban_radtasche-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/02/velophil-berlin-ortlieb-twincity_urban_radtasche-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/02/velophil-berlin-ortlieb-twincity_urban_radtasche-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/02/velophil-berlin-ortlieb-twincity_urban_radtasche-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/02/velophil-berlin-ortlieb-twincity_urban_radtasche-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Ortlieb: 'zumarke', 'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { ortlieb: 'zumarke', taschen: 'zubehoerart' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2019/02/velophil-berlin-ortlieb-twincity_urban_radtasche.jpg',
				width: 1751,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: { ortlieb: 'Ortlieb', taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe' },
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' },
					zubehoerart: { 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' }
				}
			},
			{
				postId: '3389',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/fahrer-band/',
				title: 'Fahrer Band',
				menu_order: '37',
				text:
					'Das Band. Ein breites Hosenband aus wiederverwertetem Planenstoff - alte LKW-Planen, Bootspersenning oder Werbebanner bekommen ein zweites Leben. Jedes Band ist ein Unikat.',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/11/fahrer-reflex-hosenband-aus-recyclingplane-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/11/fahrer-reflex-hosenband-aus-recyclingplane-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/11/fahrer-reflex-hosenband-aus-recyclingplane-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/11/fahrer-reflex-hosenband-aus-recyclingplane-297x243.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/11/fahrer-reflex-hosenband-aus-recyclingplane-100x82.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/11/fahrer-reflex-hosenband-aus-recyclingplane-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/11/fahrer-reflex-hosenband-aus-recyclingplane-660x654.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/11/fahrer-reflex-hosenband-aus-recyclingplane-660x654.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/11/fahrer-reflex-hosenband-aus-recyclingplane-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/11/fahrer-reflex-hosenband-aus-recyclingplane-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/11/fahrer-reflex-hosenband-aus-recyclingplane-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Fahrer: 'zumarke', Reflexartikel: 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: {
					fahrer: 'zumarke',
					'reflexartikel-reflektierende-produkte': 'zubehoerart'
				},
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/11/fahrer-reflex-hosenband-aus-recyclingplane.jpg',
				width: 800,
				height: 654,
				taxonomies_named_slugged: {
					fahrer: 'Fahrer',
					'reflexartikel-reflektierende-produkte': 'Reflexartikel'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { Fahrer: 'fahrer' },
					zubehoerart: { Reflexartikel: 'reflexartikel-reflektierende-produkte' }
				}
			},
			{
				postId: '3324',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/ortlieb-office-bag-high-visibility/',
				title: 'Ortlieb Office-Bag High Visibility',
				menu_order: '38',
				text:
					'Nicht zu grell aber doch sicher ins B\u00fcro. Eingewebtes Reflexgarn macht die ganze Tasche zum Reflektor. Tags\u00fcber ist sie dezent schwarz.\r\n\r\nDie wasserdichte Office Bag mit Rollverschluss kann rechts oder links am Gep\u00e4cktr\u00e4ger angebracht werd\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-officebag-High-Visibility_front-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-officebag-High-Visibility_front-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-officebag-High-Visibility_front-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-officebag-High-Visibility_front-297x228.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-officebag-High-Visibility_front-1160x892.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-officebag-High-Visibility_front-100x77.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-officebag-High-Visibility_front-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-officebag-High-Visibility_front-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-officebag-High-Visibility_front-1000x769.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-officebag-High-Visibility_front-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-officebag-High-Visibility_front-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-officebag-High-Visibility_front-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-officebag-High-Visibility_front-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-officebag-High-Visibility_front-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-officebag-High-Visibility_front-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: {
					Ortlieb: 'zumarke',
					Reflexartikel: 'zubehoerart',
					'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart'
				},
				taxonomies_slugged: {
					ortlieb: 'zumarke',
					'reflexartikel-reflektierende-produkte': 'zubehoerart',
					taschen: 'zubehoerart'
				},
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-officebag-High-Visibility_front.jpg',
				width: 1509,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: {
					ortlieb: 'Ortlieb',
					'reflexartikel-reflektierende-produkte': 'Reflexartikel',
					taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' },
					zubehoerart: {
						Reflexartikel: 'reflexartikel-reflektierende-produkte',
						'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen'
					}
				}
			},
			{
				postId: '3320',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/reflexanhaenger-katze/',
				title: 'Reflexanh\u00e4nger rund',
				menu_order: '39',
				text:
					'Eigentlich ist dieser beidseitig reflektierende Anh\u00e4nger f\u00fcr Kinder gedacht, aber da nehmen wir es nicht so genau. An den Rucksack oder die Packtasche gebunden erh\u00f6ht er die Sichtbarkeit genauso wie als Anh\u00e4nger am Sattel.\r\n\r\nDurchmesser: c\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/4-Act-Reflexanha\u0308nger-Vampir-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/4-Act-Reflexanha\u0308nger-Vampir-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/4-Act-Reflexanha\u0308nger-Vampir-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/4-Act-Reflexanha\u0308nger-Vampir-297x198.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/4-Act-Reflexanha\u0308nger-Vampir-1160x773.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/4-Act-Reflexanha\u0308nger-Vampir-100x67.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/4-Act-Reflexanha\u0308nger-Vampir-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/4-Act-Reflexanha\u0308nger-Vampir-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/4-Act-Reflexanha\u0308nger-Vampir-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/4-Act-Reflexanha\u0308nger-Vampir-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/4-Act-Reflexanha\u0308nger-Vampir-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/4-Act-Reflexanha\u0308nger-Vampir-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/4-Act-Reflexanha\u0308nger-Vampir-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/4-Act-Reflexanha\u0308nger-Vampir-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/4-Act-Reflexanha\u0308nger-Vampir-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { '4-Act': 'zumarke', Reflexartikel: 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: {
					'4-act': 'zumarke',
					'reflexartikel-reflektierende-produkte': 'zubehoerart'
				},
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/4-Act-Reflexanha\u0308nger-Vampir.jpg',
				width: 1740,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: {
					'4-act': '4-Act',
					'reflexartikel-reflektierende-produkte': 'Reflexartikel'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { '4-Act': '4-act' },
					zubehoerart: { Reflexartikel: 'reflexartikel-reflektierende-produkte' }
				}
			},
			{
				postId: '3318',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/reflexweste-neongelb/',
				title: 'Reflexweste neongelb',
				menu_order: '40',
				text:
					'Auch wenn sie modisch etwas fragw\u00fcrdig ist: nichts erh\u00f6ht die Sichtbarkeit im Stra\u00dfenverkehr so sehr wie dieser Klassiker: die Bauarbeiterweste. Sie ist am Tage genauso auff\u00e4llig wie bei Dunkelheit. Aus leichtem Polyesteregewebe gefertigt, \u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Bauarbeiter-Reflexweste-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Bauarbeiter-Reflexweste-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Bauarbeiter-Reflexweste-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Bauarbeiter-Reflexweste-291x297.jpg 291w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Bauarbeiter-Reflexweste-98x100.jpg 98w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Bauarbeiter-Reflexweste-932x667.jpg 932w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Bauarbeiter-Reflexweste-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Bauarbeiter-Reflexweste-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Bauarbeiter-Reflexweste-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Bauarbeiter-Reflexweste-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Bauarbeiter-Reflexweste-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Bauarbeiter-Reflexweste-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { '4-Act': 'zumarke', Reflexartikel: 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: {
					'4-act': 'zumarke',
					'reflexartikel-reflektierende-produkte': 'zubehoerart'
				},
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Bauarbeiter-Reflexweste.jpg',
				width: 932,
				height: 952,
				taxonomies_named_slugged: {
					'4-act': '4-Act',
					'reflexartikel-reflektierende-produkte': 'Reflexartikel'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { '4-Act': '4-act' },
					zubehoerart: { Reflexartikel: 'reflexartikel-reflektierende-produkte' }
				}
			},
			{
				postId: '3316',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/frameguards-shiok-stars-stripes/',
				title: 'Rahmenaufkleber Shiok Stars & Stripes',
				menu_order: '41',
				text:
					'F\u00fcr alle, die das dezente Schwarz ihres Fahrrades erhalten und trotzdem etwas f\u00fcr ihre Sicherheit tun wollen: diese Rahmenaufkleber sind tags\u00fcber unauff\u00e4llig, des n\u00e4chtens reflektieren sie aber hellwei\u00df im Scheinwerferlicht.\r\n\r\nPreis: 9,95\u20ac\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Shiok-reflex-schwarz-STARS_BLACK_1000x1000-150x150.png',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Shiok-reflex-schwarz-STARS_BLACK_1000x1000-150x150.png',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Shiok-reflex-schwarz-STARS_BLACK_1000x1000-150x150.png 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Shiok-reflex-schwarz-STARS_BLACK_1000x1000-297x297.png 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Shiok-reflex-schwarz-STARS_BLACK_1000x1000-100x100.png 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Shiok-reflex-schwarz-STARS_BLACK_1000x1000-1000x667.png 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Shiok-reflex-schwarz-STARS_BLACK_1000x1000-1000x1000.png 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Shiok-reflex-schwarz-STARS_BLACK_1000x1000-660x440.png 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Shiok-reflex-schwarz-STARS_BLACK_1000x1000-660x660.png 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Shiok-reflex-schwarz-STARS_BLACK_1000x1000-660x742.png 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Shiok-reflex-schwarz-STARS_BLACK_1000x1000-373x248.png 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Shiok-reflex-schwarz-STARS_BLACK_1000x1000-373x373.png 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Shiok-reflex-schwarz-STARS_BLACK_1000x1000-373x420.png 373w',
				taxonomies: { Reflexartikel: 'zubehoerart', Shiok: 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: {
					'reflexartikel-reflektierende-produkte': 'zubehoerart',
					shiok: 'zumarke'
				},
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Shiok-reflex-schwarz-STARS_BLACK_1000x1000.png',
				width: 1000,
				height: 1000,
				taxonomies_named_slugged: {
					'reflexartikel-reflektierende-produkte': 'Reflexartikel',
					shiok: 'Shiok'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Reflexartikel: 'reflexartikel-reflektierende-produkte' },
					zumarke: { Shiok: 'shiok' }
				}
			},
			{
				postId: '3311',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/reflexaufkleber-happarel/',
				title: 'Reflexaufkleber Happarel',
				menu_order: '42',
				text:
					'Unsere Favorit unter den vielen reflektierenden Aufklebermotiven der sympathischen Jungs von Happarel: der Regenbogenb\u00e4r. Es gibt ihn aber auch in einfarbig: rot, blau, schwarz, gelb...\r\n\r\nWeitere meist vorr\u00e4tige Motive: Chain Links und Oct\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Happarel-Berliner-Ba\u0308r-bearpreviewpackrainbow-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Happarel-Berliner-Ba\u0308r-bearpreviewpackrainbow-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Happarel-Berliner-Ba\u0308r-bearpreviewpackrainbow-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Happarel-Berliner-Ba\u0308r-bearpreviewpackrainbow-297x297.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Happarel-Berliner-Ba\u0308r-bearpreviewpackrainbow-100x100.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Happarel-Berliner-Ba\u0308r-bearpreviewpackrainbow-900x667.jpg 900w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Happarel-Berliner-Ba\u0308r-bearpreviewpackrainbow-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Happarel-Berliner-Ba\u0308r-bearpreviewpackrainbow-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Happarel-Berliner-Ba\u0308r-bearpreviewpackrainbow-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Happarel-Berliner-Ba\u0308r-bearpreviewpackrainbow-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Happarel-Berliner-Ba\u0308r-bearpreviewpackrainbow-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Happarel-Berliner-Ba\u0308r-bearpreviewpackrainbow-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Happarel: 'zumarke', Reflexartikel: 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: {
					happarel: 'zumarke',
					'reflexartikel-reflektierende-produkte': 'zubehoerart'
				},
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Happarel-Berliner-Ba\u0308r-bearpreviewpackrainbow.jpg',
				width: 900,
				height: 900,
				taxonomies_named_slugged: {
					happarel: 'Happarel',
					'reflexartikel-reflektierende-produkte': 'Reflexartikel'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { Happarel: 'happarel' },
					zubehoerart: { Reflexartikel: 'reflexartikel-reflektierende-produkte' }
				}
			},
			{
				postId: '3307',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/vaude-chain-protection/',
				title: 'VAUDE Chain Protection',
				menu_order: '43',
				text:
					'Dieses extrabreite Hosenband ist besonders bei K\u00e4lte und Schmuddelwetter praktisch: es h\u00e4lt nicht nur die Kette sondern auch Spritzwasser von den Hosenbeinen fern. F\u00fcr die bessere Sichtbarkeit ist ein Reflexstreifen aufgebracht. Verschlosse\u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Vaude-Chain-Protector-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Vaude-Chain-Protector-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Vaude-Chain-Protector-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Vaude-Chain-Protector-285x297.jpg 285w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Vaude-Chain-Protector-1112x1160.jpg 1112w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Vaude-Chain-Protector-96x100.jpg 96w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Vaude-Chain-Protector-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Vaude-Chain-Protector-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Vaude-Chain-Protector-1000x1043.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Vaude-Chain-Protector-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Vaude-Chain-Protector-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Vaude-Chain-Protector-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Vaude-Chain-Protector-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Vaude-Chain-Protector-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Vaude-Chain-Protector-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Reflexartikel: 'zubehoerart', Vaude: 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: {
					'reflexartikel-reflektierende-produkte': 'zubehoerart',
					vaude: 'zumarke'
				},
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Vaude-Chain-Protector.jpg',
				width: 1112,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: {
					'reflexartikel-reflektierende-produkte': 'Reflexartikel',
					vaude: 'Vaude'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Reflexartikel: 'reflexartikel-reflektierende-produkte' },
					zumarke: { Vaude: 'vaude' }
				}
			},
			{
				postId: '3304',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/spanngurt-smooth-latex-reflex/',
				title: 'Spanngurt Smooth Latex Reflex',
				menu_order: '44',
				text:
					'Auch Kleinigkeiten k\u00f6nnen die Sicherheit erh\u00f6hen. Dieser flache Spanngurt verzurrt nicht nur jegliche Ladung fest auf dem Gep\u00e4cktr\u00e4ger, er erh\u00f6ht durch die eingearbeiteten Reflexf\u00e4den auch die Sichtbarkeit und damit die Sicherheit bei Nacht\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Spanngurt-MasterLock-Smooth-Latex-Reflex-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Spanngurt-MasterLock-Smooth-Latex-Reflex-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Spanngurt-MasterLock-Smooth-Latex-Reflex-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Spanngurt-MasterLock-Smooth-Latex-Reflex-297x262.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Spanngurt-MasterLock-Smooth-Latex-Reflex-100x88.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Spanngurt-MasterLock-Smooth-Latex-Reflex-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Spanngurt-MasterLock-Smooth-Latex-Reflex-660x600.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Spanngurt-MasterLock-Smooth-Latex-Reflex-660x600.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Spanngurt-MasterLock-Smooth-Latex-Reflex-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Spanngurt-MasterLock-Smooth-Latex-Reflex-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Spanngurt-MasterLock-Smooth-Latex-Reflex-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: {
					Bikepacking: 'zubehoerart',
					MasterLock: 'zumarke',
					Reflexartikel: 'zubehoerart'
				},
				taxonomies_slugged: {
					bikepacking: 'zubehoerart',
					masterlock: 'zumarke',
					'reflexartikel-reflektierende-produkte': 'zubehoerart'
				},
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Spanngurt-MasterLock-Smooth-Latex-Reflex.jpg',
				width: 680,
				height: 600,
				taxonomies_named_slugged: {
					bikepacking: 'Bikepacking',
					masterlock: 'MasterLock',
					'reflexartikel-reflektierende-produkte': 'Reflexartikel'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: {
						Bikepacking: 'bikepacking',
						Reflexartikel: 'reflexartikel-reflektierende-produkte'
					},
					zumarke: { MasterLock: 'masterlock' }
				}
			},
			{
				postId: '653',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/ortlieb-back-roller-pro-plus/',
				title: 'Ortlieb Back-Roller Pro Plus',
				menu_order: '46',
				text:
					'\u201eEverything but the kitchen sink\u201c, wie der Brite sagen w\u00fcrde. Diese Tasche f\u00fcr die ganz gro\u00dfe Tour (oder den ganz gro\u00dfen Familieneinkauf...) hat im Paar sagenhafte 70l Fassungsverm\u00f6gen. ',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-ortlieb-backrollerpro_classic_gelb-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-ortlieb-backrollerpro_classic_gelb-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-ortlieb-backrollerpro_classic_gelb-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-ortlieb-backrollerpro_classic_gelb-297x197.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-ortlieb-backrollerpro_classic_gelb-1160x771.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-ortlieb-backrollerpro_classic_gelb-100x66.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-ortlieb-backrollerpro_classic_gelb-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-ortlieb-backrollerpro_classic_gelb-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-ortlieb-backrollerpro_classic_gelb-1000x665.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-ortlieb-backrollerpro_classic_gelb-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-ortlieb-backrollerpro_classic_gelb-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-ortlieb-backrollerpro_classic_gelb-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-ortlieb-backrollerpro_classic_gelb-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-ortlieb-backrollerpro_classic_gelb-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-ortlieb-backrollerpro_classic_gelb-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Ortlieb: 'zumarke', 'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { ortlieb: 'zumarke', taschen: 'zubehoerart' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-ortlieb-backrollerpro_classic_gelb.jpg',
				width: 1745,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: { ortlieb: 'Ortlieb', taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe' },
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' },
					zubehoerart: { 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' }
				}
			},
			{
				postId: '3295',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/lenkertasche-ortlieb-ultimate6-high-visibility/',
				title: 'Ortlieb Ultimate High Visibility',
				menu_order: '47',
				text:
					'Bei dieser wasserdichten Lenkertasche reflektiert nicht nur die kleine silberne Fl\u00e4che auf der Vorderseite - das gesamte Cordura-Gewebe ist von reflektierendem Garn durchzogen, ein gro\u00dfes Sicherheitsplus in Stadt und Land. Gerade auf schlec\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/ultimate6_hv_KReil_OHV_1351-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/ultimate6_hv_KReil_OHV_1351-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/ultimate6_hv_KReil_OHV_1351-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/ultimate6_hv_KReil_OHV_1351-297x198.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/ultimate6_hv_KReil_OHV_1351-1160x774.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/ultimate6_hv_KReil_OHV_1351-100x67.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/ultimate6_hv_KReil_OHV_1351-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/ultimate6_hv_KReil_OHV_1351-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/ultimate6_hv_KReil_OHV_1351-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/ultimate6_hv_KReil_OHV_1351-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/ultimate6_hv_KReil_OHV_1351-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/ultimate6_hv_KReil_OHV_1351-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/ultimate6_hv_KReil_OHV_1351-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/ultimate6_hv_KReil_OHV_1351-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/ultimate6_hv_KReil_OHV_1351-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: {
					Ortlieb: 'zumarke',
					Reflexartikel: 'zubehoerart',
					'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart'
				},
				taxonomies_slugged: {
					ortlieb: 'zumarke',
					'reflexartikel-reflektierende-produkte': 'zubehoerart',
					taschen: 'zubehoerart'
				},
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/ultimate6_hv_KReil_OHV_1351-e1540568844478.jpg',
				width: 1739,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: {
					ortlieb: 'Ortlieb',
					'reflexartikel-reflektierende-produkte': 'Reflexartikel',
					taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' },
					zubehoerart: {
						Reflexartikel: 'reflexartikel-reflektierende-produkte',
						'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen'
					}
				}
			},
			{
				postId: '3293',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/rainlegs/',
				title: 'Rainlegs',
				menu_order: '48',
				text:
					'Nicht nur bei N\u00e4sse ein praktischer Begleiter im Alltag: Rainlegs.\r\nKlein verpackt warten sie in der Tasche auf ihren Einsatz und sch\u00fctzen bei kurzen Schauern die Oberschenkel vor dem Durchweichen. Sie sind schnell angelegt und deutlich wen\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Rainlegs-reflex-1472902084-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Rainlegs-reflex-1472902084-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Rainlegs-reflex-1472902084-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Rainlegs-reflex-1472902084-297x198.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Rainlegs-reflex-1472902084-100x67.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Rainlegs-reflex-1472902084-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Rainlegs-reflex-1472902084-660x534.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Rainlegs-reflex-1472902084-660x534.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Rainlegs-reflex-1472902084-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Rainlegs-reflex-1472902084-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Rainlegs-reflex-1472902084-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: {
					Bekleidung: 'zubehoerart',
					Rainlegs: 'zumarke',
					Reflexartikel: 'zubehoerart'
				},
				taxonomies_slugged: {
					bekleidung: 'zubehoerart',
					rainlegs: 'zumarke',
					'reflexartikel-reflektierende-produkte': 'zubehoerart'
				},
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Rainlegs-reflex-1472902084.jpg',
				width: 800,
				height: 534,
				taxonomies_named_slugged: {
					bekleidung: 'Bekleidung',
					rainlegs: 'Rainlegs',
					'reflexartikel-reflektierende-produkte': 'Reflexartikel'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: {
						Bekleidung: 'bekleidung',
						Reflexartikel: 'reflexartikel-reflektierende-produkte'
					},
					zumarke: { Rainlegs: 'rainlegs' }
				}
			},
			{
				postId: '2416',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/hoevding-der-airbag-fuer-radfahrer/',
				title: 'H\u00f6vding - der Airbag f\u00fcr Radfahrer',
				menu_order: '49',
				text:
					'Der H\u00f6vding sch\u00fctzt wesentlich besser gegen Kopfverletzungen, als ein konventioneller Helm. Bis zu achtmal besser, wie Tests der Stanford University herausfanden. ',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/09/Ho\u0308vding-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/09/Ho\u0308vding-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/09/Ho\u0308vding-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/09/Ho\u0308vding-297x202.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/09/Ho\u0308vding-1160x788.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/09/Ho\u0308vding-100x68.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/09/Ho\u0308vding-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/09/Ho\u0308vding-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/09/Ho\u0308vding-1000x680.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/09/Ho\u0308vding-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/09/Ho\u0308vding-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/09/Ho\u0308vding-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/09/Ho\u0308vding-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/09/Ho\u0308vding-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/09/Ho\u0308vding-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: {
					'Angebote anzeigen': 'zuangebot',
					Bekleidung: 'zubehoerart',
					Helm: 'zubehoerart',
					'H\u00f6vding': 'zumarke'
				},
				taxonomies_slugged: {
					'angebote-anzeigen': 'zuangebot',
					bekleidung: 'zubehoerart',
					helm: 'zubehoerart',
					hoevding: 'zumarke'
				},
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/09/Ho\u0308vding.jpg',
				width: 1920,
				height: 1305,
				taxonomies_named_slugged: {
					'angebote-anzeigen': 'Angebote anzeigen',
					bekleidung: 'Bekleidung',
					helm: 'Helm',
					hoevding: 'H\u00f6vding'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zuangebot: { 'Angebote anzeigen': 'angebote-anzeigen' },
					zubehoerart: { Bekleidung: 'bekleidung', Helm: 'helm' },
					zumarke: { 'H\u00f6vding': 'hoevding' }
				}
			},
			{
				postId: '2345',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/ortlieb-frame-pack-toptube/',
				title: 'Ortlieb Frame-Pack Toptube',
				menu_order: '50',
				text:
					'Die L\u00f6sung f\u00fcr alle, die sowohl mit Rahmentasche als auch mit Trinkflasche unterwegs sein wollen. Auch an vollgefederten R\u00e4dern, bei denen nicht das gesamte Rahmendreieck zur Verf\u00fcgung steht, l\u00e4sst sich damit Gep\u00e4ck schwerpunktoptimiert unt\u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/f9941-150x150.jpg',
				original_src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/f9941-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/f9941-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/f9941-297x220.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/f9941-100x74.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/f9941-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/f9941-1000x742.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/f9941-1000x742.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/f9941-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/f9941-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/f9941-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/f9941-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/f9941-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/f9941-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: {
					Bikepacking: 'zubehoerart',
					Ortlieb: 'zumarke',
					'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart'
				},
				taxonomies_slugged: {
					bikepacking: 'zubehoerart',
					ortlieb: 'zumarke',
					taschen: 'zubehoerart'
				},
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/f9941.jpg',
				width: 1000,
				height: 742,
				taxonomies_named_slugged: {
					bikepacking: 'Bikepacking',
					ortlieb: 'Ortlieb',
					taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Bikepacking: 'bikepacking', 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' },
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' }
				}
			},
			{
				postId: '2363',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/bikepacking-ortlieb-frame-pack/',
				title: 'Bikepacking: Ortlieb Frame-Pack',
				menu_order: '51',
				text:
					'Diese Rahmentasche ist aus wasserdichtem, PVC-freiem Nylonbewebe, auch der Rei\u00dfverschluss h\u00e4lt dicht. Mit breiten Klettriemen wird sie an Oberrohr, Sitzrohr und Steuerrohr befestigt. Die Gurte lassen sich variabel anbringen, so passt die Ta\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/framepack_f9971_front1-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/framepack_f9971_front1-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/framepack_f9971_front1-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/framepack_f9971_front1-297x175.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/framepack_f9971_front1-1160x684.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/framepack_f9971_front1-100x59.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/framepack_f9971_front1-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/framepack_f9971_front1-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/framepack_f9971_front1-1000x590.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/framepack_f9971_front1-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/framepack_f9971_front1-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/framepack_f9971_front1-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/framepack_f9971_front1-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/framepack_f9971_front1-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/framepack_f9971_front1-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: {
					Bikepacking: 'zubehoerart',
					Ortlieb: 'zumarke',
					'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart'
				},
				taxonomies_slugged: {
					bikepacking: 'zubehoerart',
					ortlieb: 'zumarke',
					taschen: 'zubehoerart'
				},
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/framepack_f9971_front1.jpg',
				width: 1920,
				height: 1132,
				taxonomies_named_slugged: {
					bikepacking: 'Bikepacking',
					ortlieb: 'Ortlieb',
					taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Bikepacking: 'bikepacking', 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' },
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' }
				}
			},
			{
				postId: '2334',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/blackburn-outpost-handlebarroll/',
				title: 'Blackburn Outpost HandlebarRoll',
				menu_order: '52',
				text:
					'Ein robustes Gurtzeug inklusive Packsack mit gro\u00dfartigen Details zum kleinen Preis.\r\nIm Gegensatz zu den meisten anderen Bikepacking-Packrollen f\u00fcr den Lenker wird die Outpost Lenkerrolle nicht direkt mit Gurten verzurrt, sondern wird mit d\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/outpost-hb-roll-dry-bag-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/outpost-hb-roll-dry-bag-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/outpost-hb-roll-dry-bag-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/outpost-hb-roll-dry-bag-297x205.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/outpost-hb-roll-dry-bag-100x69.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/outpost-hb-roll-dry-bag-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/outpost-hb-roll-dry-bag-1000x691.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/outpost-hb-roll-dry-bag-1000x691.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/outpost-hb-roll-dry-bag-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/outpost-hb-roll-dry-bag-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/outpost-hb-roll-dry-bag-660x691.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/outpost-hb-roll-dry-bag-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/outpost-hb-roll-dry-bag-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/outpost-hb-roll-dry-bag-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: {
					Bikepacking: 'zubehoerart',
					Blackburn: 'zumarke',
					'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart'
				},
				taxonomies_slugged: {
					bikepacking: 'zubehoerart',
					blackburn: 'zumarke',
					taschen: 'zubehoerart'
				},
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/07/outpost-hb-roll-dry-bag.jpg',
				width: 1000,
				height: 691,
				taxonomies_named_slugged: {
					bikepacking: 'Bikepacking',
					blackburn: 'Blackburn',
					taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Bikepacking: 'bikepacking', 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' },
					zumarke: { Blackburn: 'blackburn' }
				}
			},
			{
				postId: '1409',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/bikepacking-ortlieb-handlebar-pack/',
				title: 'Bikepacking: Ortlieb Handlebar-Pack',
				menu_order: '53',
				text:
					'Diese sehr leichte, wasserdichte Lenkertasche aus PVC-freiem Material wird mit stabilen Riemen direkt am Lenker befestigt und sorgt f\u00fcr eine ausgeglichene Gep\u00e4ck- und Lastenverteilung am Rad. Mit den beiliegenden Distanzst\u00fccken wird der Abs\u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9921-150x150.jpg',
				original_src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9921-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9921-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9921-297x255.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9921-100x86.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9921-999x667.jpg 999w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9921-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9921-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9921-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9921-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9921-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9921-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: {
					Bikepacking: 'zubehoerart',
					Ortlieb: 'zumarke',
					'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart'
				},
				taxonomies_slugged: {
					bikepacking: 'zubehoerart',
					ortlieb: 'zumarke',
					taschen: 'zubehoerart'
				},
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9921.jpg',
				width: 999,
				height: 859,
				taxonomies_named_slugged: {
					bikepacking: 'Bikepacking',
					ortlieb: 'Ortlieb',
					taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Bikepacking: 'bikepacking', 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' },
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' }
				}
			},
			{
				postId: '1411',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/bikepacking-ortlieb-accessory-pack/',
				title: 'Bikepacking: Ortlieb <br>Accessory-Pack',
				menu_order: '54',
				text:
					'Das wasserdichte Accessory-Pack mit 3,5 Litern Fassungsverm\u00f6gen dient als Erweiterung f\u00fcr das Handlebar-Pack. Mit Hilfe von vier verstellbaren Metallhaken, angebracht am Handlebar-Pack, wird die Zusatztasche am Handlebar-Pack montiert. Das \u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9951-150x150.jpg',
				original_src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9951-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9951-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9951-297x297.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9951-100x100.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9951-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9951-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9951-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9951-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9951-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9951-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9951-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9951-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: {
					Bikepacking: 'zubehoerart',
					Ortlieb: 'zumarke',
					'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart'
				},
				taxonomies_slugged: {
					bikepacking: 'zubehoerart',
					ortlieb: 'zumarke',
					taschen: 'zubehoerart'
				},
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/f9951.jpg',
				width: 1000,
				height: 1000,
				taxonomies_named_slugged: {
					bikepacking: 'Bikepacking',
					ortlieb: 'Ortlieb',
					taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Bikepacking: 'bikepacking', 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' },
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' }
				}
			},
			{
				postId: '1407',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/ortlieb-seat-pack/',
				title: 'Ortlieb Seat-Pack',
				menu_order: '55',
				text:
					'Die ger\u00e4umige und 100% wasserdichte Bikepacking-Satteltasche aus PVC-freiem Material l\u00e4sst sich im Volumen variieren, ein Ventil sorgt f\u00fcr schnelle und einfache Kompression. Mit dem Ortlieb-\u00fcblichen\u00a0Rollverschluss wird die Tasche verschloss\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/velophil-berlin-ortlieb.seat-pack-L-schiefer-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/velophil-berlin-ortlieb.seat-pack-L-schiefer-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/velophil-berlin-ortlieb.seat-pack-L-schiefer-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/velophil-berlin-ortlieb.seat-pack-L-schiefer-297x210.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/velophil-berlin-ortlieb.seat-pack-L-schiefer-1160x819.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/velophil-berlin-ortlieb.seat-pack-L-schiefer-100x71.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/velophil-berlin-ortlieb.seat-pack-L-schiefer-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/velophil-berlin-ortlieb.seat-pack-L-schiefer-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/velophil-berlin-ortlieb.seat-pack-L-schiefer-1000x706.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/velophil-berlin-ortlieb.seat-pack-L-schiefer-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/velophil-berlin-ortlieb.seat-pack-L-schiefer-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/velophil-berlin-ortlieb.seat-pack-L-schiefer-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/velophil-berlin-ortlieb.seat-pack-L-schiefer-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/velophil-berlin-ortlieb.seat-pack-L-schiefer-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/velophil-berlin-ortlieb.seat-pack-L-schiefer-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: {
					Bikepacking: 'zubehoerart',
					Ortlieb: 'zumarke',
					'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart'
				},
				taxonomies_slugged: {
					bikepacking: 'zubehoerart',
					ortlieb: 'zumarke',
					taschen: 'zubehoerart'
				},
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/07/velophil-berlin-ortlieb.seat-pack-L-schiefer.jpg',
				width: 1643,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: {
					bikepacking: 'Bikepacking',
					ortlieb: 'Ortlieb',
					taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Bikepacking: 'bikepacking', 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' },
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' }
				}
			},
			{
				postId: '2036',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/vaude-augsburg-iii-fahrrad-aktentasche/',
				title: 'Vaude Augsburg III <br>Fahrrad-Aktentasche',
				menu_order: '56',
				text:
					'Diese Aktentasche aus wasserdicht verschwei\u00dftem, PVC-freiem Material wird seitlich am Gep\u00e4cktr\u00e4ger eingeh\u00e4gt. Sie hat ein integriertes Notebookfach und diverse Innenf\u00e4cher.\r\n\r\nF\u00fcr den \u201eOff-Bike" Transport l\u00e4sst sich die Hakenschiene an der \u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/02/12226_678-150x150.jpg',
				original_src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/02/12226_678-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/02/12226_678-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/02/12226_678-297x229.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/02/12226_678-1160x893.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/02/12226_678-100x77.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/02/12226_678-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/02/12226_678-1000x909.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/02/12226_678-1000x770.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/02/12226_678-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/02/12226_678-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/02/12226_678-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/02/12226_678-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/02/12226_678-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/02/12226_678-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { 'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart', Vaude: 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: { taschen: 'zubehoerart', vaude: 'zumarke' },
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/02/12226_678.jpg',
				width: 1181,
				height: 909,
				taxonomies_named_slugged: { taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe', vaude: 'Vaude' },
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' },
					zumarke: { Vaude: 'vaude' }
				}
			},
			{
				postId: '1988',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/helm-abus-youn/',
				title: 'Kinder- und Jugendhelm Abus Youn-I',
				menu_order: '57',
				text:
					'Den Kinder- und Jugendhelm Youn-I gibt es in zwei Gr\u00f6\u00dfen und f\u00fcnf Farben. Er hat ein eingesch\u00e4umtes Insektennetz im Stirnbereich und ein intergriertes LED-R\u00fccklicht.\r\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0 \r\nDer Schl\u00e4fen- und Nackenbereich ist f\u00fcr den erh\u00f6hten Rundu\u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/images-150x150.jpg',
				original_src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/images-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/images-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/images-297x297.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/images-100x100.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/images-470x440.jpg 470w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/images-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/images-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/images-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Abus: 'zumarke', Helm: 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { abus: 'zumarke', helm: 'zubehoerart' },
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/images.jpg',
				width: 470,
				height: 470,
				taxonomies_named_slugged: { abus: 'Abus', helm: 'Helm' },
				taxonomies_grouped: { zumarke: { Abus: 'abus' }, zubehoerart: { Helm: 'helm' } }
			},
			{
				postId: '1982',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/helm-abus-urban/',
				title: 'Helm Abus Urban-I 3.0',
				menu_order: '58',
				text:
					'Unser Berlin-Stadthelm, der Urban I von Abus, ist f\u00fcr Alltag und Tour gedacht. Er hat ein abnehmbares Visier, ein eingesch\u00e4umtes Fliegenetz im Stirnbereich und ein integriertes LED R\u00fccklicht.\r\nDie Passform in der \u00fcberarbeiteten Version 3.0 \u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/velophil-berlin-helm-Abus_Urban_I_3_0_core_blue_side_abus_640-150x150.png',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/velophil-berlin-helm-Abus_Urban_I_3_0_core_blue_side_abus_640-150x150.png',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/velophil-berlin-helm-Abus_Urban_I_3_0_core_blue_side_abus_640-150x150.png 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/velophil-berlin-helm-Abus_Urban_I_3_0_core_blue_side_abus_640-297x271.png 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/velophil-berlin-helm-Abus_Urban_I_3_0_core_blue_side_abus_640-100x91.png 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/velophil-berlin-helm-Abus_Urban_I_3_0_core_blue_side_abus_640-640x440.png 640w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/velophil-berlin-helm-Abus_Urban_I_3_0_core_blue_side_abus_640-373x248.png 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/velophil-berlin-helm-Abus_Urban_I_3_0_core_blue_side_abus_640-373x373.png 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/velophil-berlin-helm-Abus_Urban_I_3_0_core_blue_side_abus_640-373x420.png 373w',
				taxonomies: { Abus: 'zumarke', Helm: 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { abus: 'zumarke', helm: 'zubehoerart' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/velophil-berlin-helm-Abus_Urban_I_3_0_core_blue_side_abus_640.png',
				width: 640,
				height: 584,
				taxonomies_named_slugged: { abus: 'Abus', helm: 'Helm' },
				taxonomies_grouped: { zumarke: { Abus: 'abus' }, zubehoerart: { Helm: 'helm' } }
			},
			{
				postId: '1966',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/helm-giro-hex/',
				title: 'Helm Giro Hex',
				menu_order: '59',
				text:
					'Der Hex von Giro, unser Allroundhelm f\u00fcr alle Sportarten, sch\u00fctzt den Kopf nicht nur, sondern h\u00e4lt ihn mit seinen 24 L\u00fcftungskan\u00e4len auch sch\u00f6n k\u00fchl. Durch das Roc Loc 5 Haltesystem sitzt er sicher, das Visier ist abnehmbar.\r\n\r\nGewicht: 295\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/Giro_H_Hex_MatteBlueLime_34-1-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/Giro_H_Hex_MatteBlueLime_34-1-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/Giro_H_Hex_MatteBlueLime_34-1-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/Giro_H_Hex_MatteBlueLime_34-1-297x268.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/Giro_H_Hex_MatteBlueLime_34-1-100x90.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/Giro_H_Hex_MatteBlueLime_34-1-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/Giro_H_Hex_MatteBlueLime_34-1-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/Giro_H_Hex_MatteBlueLime_34-1-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Giro: 'zumarke', Helm: 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { giro: 'zumarke', helm: 'zubehoerart' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/Giro_H_Hex_MatteBlueLime_34-1.jpg',
				width: 478,
				height: 431,
				taxonomies_named_slugged: { giro: 'Giro', helm: 'Helm' },
				taxonomies_grouped: { zumarke: { Giro: 'giro' }, zubehoerart: { Helm: 'helm' } }
			},
			{
				postId: '1891',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/stein-mini-cassette-lock/',
				title: 'Stein Mini Cassette Lock',
				menu_order: '60',
				text:
					'Endlich gibt es wieder ein funktionierendes Reisewerkzeug um unterwegs Shimano-Cassetten zu demontieren - zB zum Speichenwechsel.\r\nDas Werkzeug wird bei ausgebautem Hinterrad in den Verschlussring des Zahnkranzes gesteckt, das Hinterrad dan\u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/MCL_Free_pr_M-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/MCL_Free_pr_M-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/MCL_Free_pr_M-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/MCL_Free_pr_M-297x223.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/MCL_Free_pr_M-100x75.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/MCL_Free_pr_M-600x440.jpg 600w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/MCL_Free_pr_M-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/MCL_Free_pr_M-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/MCL_Free_pr_M-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Werkzeug: 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { werkzeug: 'zubehoerart' },
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/MCL_Free_pr_M.jpg',
				width: 600,
				height: 450,
				taxonomies_named_slugged: { werkzeug: 'Werkzeug' },
				taxonomies_grouped: { zubehoerart: { Werkzeug: 'werkzeug' } }
			},
			{
				postId: '1888',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/topeak-ratchet-rocket/',
				title: 'Topeak Ratchet Rocket Lite DX',
				menu_order: '61',
				text:
					'Der Miniatur-Werkzeugkoffer f\u00fcr unterwegs. Die zehn Bits aus geh\u00e4rtetem Stahl (7 x Inbus, 2 x Torx, 1 x Kreuzschlitz) sitzen zusammen mit der feingezahnten, umschaltbaren Ratsche nebst Verl\u00e4ngerung sicher in der dazugeh\u00f6rigen Tasche. Zwei R\u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/1-150x150.jpg',
				original_src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/1-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/1-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/1-297x297.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/1-100x100.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/1-368x248.jpg 368w',
				taxonomies: { Topeak: 'zumarke', Werkzeug: 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { topeak: 'zumarke', werkzeug: 'zubehoerart' },
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/1.jpg',
				width: 368,
				height: 368,
				taxonomies_named_slugged: { topeak: 'Topeak', werkzeug: 'Werkzeug' },
				taxonomies_grouped: { zumarke: { Topeak: 'topeak' }, zubehoerart: { Werkzeug: 'werkzeug' } }
			},
			{
				postId: '1860',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/continental-nordic-spike-240/',
				title: 'Continental Nordic Spike 240',
				menu_order: '62',
				text:
					'Der Trekking-Reifen f\u00fcr dauerhaft eisige Verh\u00e4ltnisse.\r\n240 Spikes sorgen f\u00fcr guten Grip auf Eis und Schnee, lassen den Reifen aber etwas schwer auf Asphalt laufen. Abseits befestigter Wege macht er daf\u00fcr richtig Spa\u00df. Der Nordic Spike ist \u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/nordicspike-150x150.png',
				original_src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/nordicspike-150x150.png',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/nordicspike-150x150.png 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/nordicspike-297x240.png 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/nordicspike-100x81.png 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/nordicspike-570x440.png 570w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/nordicspike-373x248.png 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/nordicspike-373x373.png 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/nordicspike-373x420.png 373w',
				taxonomies: {
					'Angebote anzeigen': 'zuangebot',
					Bereifung: 'zubehoerart',
					Continental: 'zumarke'
				},
				taxonomies_slugged: {
					'angebote-anzeigen': 'zuangebot',
					bereifung: 'zubehoerart',
					continental: 'zumarke'
				},
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/nordicspike.png',
				width: 570,
				height: 460,
				taxonomies_named_slugged: {
					'angebote-anzeigen': 'Angebote anzeigen',
					bereifung: 'Bereifung',
					continental: 'Continental'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zuangebot: { 'Angebote anzeigen': 'angebote-anzeigen' },
					zubehoerart: { Bereifung: 'bereifung' },
					zumarke: { Continental: 'continental' }
				}
			},
			{
				postId: '1858',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/continental-spike-claw/',
				title: 'Continental Spike Claw',
				menu_order: '63',
				text:
					'240 Spikes sorgen bei diesem MTB-Reifen f\u00fcr Halt auf eisigem Untergrund. Geeignet f\u00fce alle, f\u00fcr die Rollentraining keine echte Alternative ist und die auch bei Schnee und Eis nicht auf Tempo verzichten wollen.\r\n\r\nBei uns in Gr\u00f6\u00dfe 54 - 559 u\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/Continental-Spike-Claw-26-Spike-Drahtreifen-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/Continental-Spike-Claw-26-Spike-Drahtreifen-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/Continental-Spike-Claw-26-Spike-Drahtreifen-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/Continental-Spike-Claw-26-Spike-Drahtreifen-297x297.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/Continental-Spike-Claw-26-Spike-Drahtreifen-100x100.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/Continental-Spike-Claw-26-Spike-Drahtreifen-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/Continental-Spike-Claw-26-Spike-Drahtreifen-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/Continental-Spike-Claw-26-Spike-Drahtreifen-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/Continental-Spike-Claw-26-Spike-Drahtreifen-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/Continental-Spike-Claw-26-Spike-Drahtreifen-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/Continental-Spike-Claw-26-Spike-Drahtreifen-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/Continental-Spike-Claw-26-Spike-Drahtreifen-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/Continental-Spike-Claw-26-Spike-Drahtreifen-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/Continental-Spike-Claw-26-Spike-Drahtreifen-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: {
					'Angebote anzeigen': 'zuangebot',
					Bereifung: 'zubehoerart',
					Continental: 'zumarke'
				},
				taxonomies_slugged: {
					'angebote-anzeigen': 'zuangebot',
					bereifung: 'zubehoerart',
					continental: 'zumarke'
				},
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/Continental-Spike-Claw-26-Spike-Drahtreifen.jpg',
				width: 1024,
				height: 1024,
				taxonomies_named_slugged: {
					'angebote-anzeigen': 'Angebote anzeigen',
					bereifung: 'Bereifung',
					continental: 'Continental'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zuangebot: { 'Angebote anzeigen': 'angebote-anzeigen' },
					zubehoerart: { Bereifung: 'bereifung' },
					zumarke: { Continental: 'continental' }
				}
			},
			{
				postId: '1856',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/continental-top-contact-winter/',
				title: 'Continental Top Contact Winter',
				menu_order: '64',
				text:
					'Der Winterreifen f\u00fcr gem\u00e4\u00dfigte Stra\u00dfenverh\u00e4ltnisse. Ohne Spikes, daf\u00fcr mit einer speziellen, auf tiefe Temperaturen abgestimmten Gummimischung und einem Lamellenprofil, das f\u00fcr guten Grip auf Schnee und nassem, rutschigem Untergrund sorgt.\r\u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/cotw73-1-150x150.jpg',
				original_src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/cotw73-1-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/cotw73-1-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/cotw73-1-297x198.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/cotw73-1-100x67.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/cotw73-1-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/cotw73-1-373x300.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/cotw73-1-373x300.jpg 373w',
				taxonomies: { Bereifung: 'zubehoerart', Continental: 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: { bereifung: 'zubehoerart', continental: 'zumarke' },
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/cotw73-1.jpg',
				width: 450,
				height: 300,
				taxonomies_named_slugged: { bereifung: 'Bereifung', continental: 'Continental' },
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Bereifung: 'bereifung' },
					zumarke: { Continental: 'continental' }
				}
			},
			{
				postId: '2368',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/acepac/',
				title: 'Bikepacking: Acepac Saddle Grab',
				menu_order: '65',
				text:
					'Acepac ist eine junge tschechische Firma, die sich auf hochwertige Bikepacking-Ausr\u00fcstung spezialisiert hat. Wie alle Acepac-Produkte ist es aus Cordura Ecomade Fabric gefertigt. Bei diesem Material kommt Garn aus wiederverwertetem Polyeste\u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/08/Acepac-Saddle-Grab-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/08/Acepac-Saddle-Grab-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/08/Acepac-Saddle-Grab-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/08/Acepac-Saddle-Grab-297x198.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/08/Acepac-Saddle-Grab-1160x773.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/08/Acepac-Saddle-Grab-100x67.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/08/Acepac-Saddle-Grab-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/08/Acepac-Saddle-Grab-1000x773.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/08/Acepac-Saddle-Grab-1000x666.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/08/Acepac-Saddle-Grab-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/08/Acepac-Saddle-Grab-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/08/Acepac-Saddle-Grab-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/08/Acepac-Saddle-Grab-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/08/Acepac-Saddle-Grab-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/08/Acepac-Saddle-Grab-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: {
					Acepac: 'zumarke',
					Bikepacking: 'zubehoerart',
					'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart'
				},
				taxonomies_slugged: {
					acepac: 'zumarke',
					bikepacking: 'zubehoerart',
					taschen: 'zubehoerart'
				},
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/08/Acepac-Saddle-Grab.jpg',
				width: 1160,
				height: 773,
				taxonomies_named_slugged: {
					acepac: 'Acepac',
					bikepacking: 'Bikepacking',
					taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { Acepac: 'acepac' },
					zubehoerart: { Bikepacking: 'bikepacking', 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' }
				}
			},
			{
				postId: '1529',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/spurcycle-glocke/',
				title: 'Spurcycle-Bell',
				menu_order: '67',
				text:
					'Da ist sie: die ultimativ beste, sch\u00f6nste, lauteste, am l\u00e4ngsten nachklingende Glocke der Welt!\r\nUnd, ja, auch die teuerste vermutlich. Aber sie ist wirklich so durchdringend laut, dass wir die Kunden zum probeklingeln vor die T\u00fcr schicken \u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/BELL_FEATURE_FinishPair-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/BELL_FEATURE_FinishPair-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/BELL_FEATURE_FinishPair-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/BELL_FEATURE_FinishPair-297x262.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/BELL_FEATURE_FinishPair-100x88.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/BELL_FEATURE_FinishPair-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/BELL_FEATURE_FinishPair-1000x951.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/BELL_FEATURE_FinishPair-1000x881.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/BELL_FEATURE_FinishPair-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/BELL_FEATURE_FinishPair-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/BELL_FEATURE_FinishPair-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/BELL_FEATURE_FinishPair-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/BELL_FEATURE_FinishPair-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/BELL_FEATURE_FinishPair-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Glocken: 'zubehoerart', Spurcycle: 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: { glocken: 'zubehoerart', spurcycle: 'zumarke' },
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/BELL_FEATURE_FinishPair.jpg',
				width: 1080,
				height: 951,
				taxonomies_named_slugged: { glocken: 'Glocken', spurcycle: 'Spurcycle' },
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Glocken: 'glocken' },
					zumarke: { Spurcycle: 'spurcycle' }
				}
			},
			{
				postId: '1101',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/ortlieb-light-pack-25/',
				title: 'Ortlieb Light Pack Two',
				menu_order: '69',
				text:
					"290 Gramm Gewicht bei 25 Liter Fassungsverm\u00f6gen - minimalistischer geht's kaum.",
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Ortlieb_lightpack_two_COS_43261-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Ortlieb_lightpack_two_COS_43261-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Ortlieb_lightpack_two_COS_43261-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Ortlieb_lightpack_two_COS_43261-290x297.jpg 290w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Ortlieb_lightpack_two_COS_43261-1134x1160.jpg 1134w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Ortlieb_lightpack_two_COS_43261-98x100.jpg 98w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Ortlieb_lightpack_two_COS_43261-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Ortlieb_lightpack_two_COS_43261-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Ortlieb_lightpack_two_COS_43261-1000x1023.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Ortlieb_lightpack_two_COS_43261-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Ortlieb_lightpack_two_COS_43261-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Ortlieb_lightpack_two_COS_43261-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Ortlieb_lightpack_two_COS_43261-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Ortlieb_lightpack_two_COS_43261-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Ortlieb_lightpack_two_COS_43261-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: {
					'Angebote anzeigen': 'zuangebot',
					Ortlieb: 'zumarke',
					'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart'
				},
				taxonomies_slugged: {
					'angebote-anzeigen': 'zuangebot',
					ortlieb: 'zumarke',
					taschen: 'zubehoerart'
				},
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Ortlieb_lightpack_two_COS_43261-e1611410848964.jpg',
				width: 1135,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: {
					'angebote-anzeigen': 'Angebote anzeigen',
					ortlieb: 'Ortlieb',
					taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zuangebot: { 'Angebote anzeigen': 'angebote-anzeigen' },
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' },
					zubehoerart: { 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' }
				}
			},
			{
				postId: '1849',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/schwalbe-ice-spiker-pro/',
				title: 'Schwalbe Ice Spiker Pro Faltreifen',
				menu_order: '70',
				text:
					'Dieser MTB-Faltreifen krallt sich mit seinen 361 Spikes in jede Eisfl\u00e4che. Damit sich das Gewicht des Reifens im Rahmen h\u00e4lt, sitzen die Spikes aus Wolframcarbid in einem Rahmen aus Aluminium. Mit 695 Gramm geh\u00f6rt er zwar nicht unbedingt zu\u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/detail_ice_spiker_pro-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/detail_ice_spiker_pro-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/detail_ice_spiker_pro-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/detail_ice_spiker_pro-297x197.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/detail_ice_spiker_pro-100x66.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/detail_ice_spiker_pro-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/detail_ice_spiker_pro-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/detail_ice_spiker_pro-373x385.jpg 373w',
				taxonomies: {
					'Angebote anzeigen': 'zuangebot',
					Bereifung: 'zubehoerart',
					Schwalbe: 'zumarke'
				},
				taxonomies_slugged: {
					'angebote-anzeigen': 'zuangebot',
					bereifung: 'zubehoerart',
					schwalbe: 'zumarke'
				},
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/detail_ice_spiker_pro.jpg',
				width: 580,
				height: 385,
				taxonomies_named_slugged: {
					'angebote-anzeigen': 'Angebote anzeigen',
					bereifung: 'Bereifung',
					schwalbe: 'Schwalbe'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zuangebot: { 'Angebote anzeigen': 'angebote-anzeigen' },
					zubehoerart: { Bereifung: 'bereifung' },
					zumarke: { Schwalbe: 'schwalbe' }
				}
			},
			{
				postId: '1844',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/schwalbe-marathon-winterspikesreifen/',
				title: 'Schwalbe Marathon Winter<br>Spikesreifen',
				menu_order: '71',
				text:
					'Ein Spikesreifen, der mit maximalem Luftdruck auch auf normaler Strasse gefahren werden kann, ohne unangenehme Ger\u00e4usche zu verursachen. Wenn es glatt wird, reduziert man den Reifendruck, so dass die seitlich angeordneten Spikes greifen: di\u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/detail_MarathonWinter-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/detail_MarathonWinter-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/detail_MarathonWinter-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/detail_MarathonWinter-297x197.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/detail_MarathonWinter-100x66.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/detail_MarathonWinter-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/detail_MarathonWinter-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/detail_MarathonWinter-373x385.jpg 373w',
				taxonomies: { Bereifung: 'zubehoerart', Schwalbe: 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: { bereifung: 'zubehoerart', schwalbe: 'zumarke' },
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2017/01/detail_MarathonWinter.jpg',
				width: 580,
				height: 385,
				taxonomies_named_slugged: { bereifung: 'Bereifung', schwalbe: 'Schwalbe' },
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Bereifung: 'bereifung' },
					zumarke: { Schwalbe: 'schwalbe' }
				}
			},
			{
				postId: '1782',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/sqlab-612-ergowave-roadmtb-race/',
				title: 'SQlab 612 Ergowave active Road/MTB Race',
				menu_order: '72',
				text:
					'Der 612 Ergowave active wurde speziell auf die Bed\u00fcrfnisse des Racers auf dem Rennrad und MTB entwickelt.\u00a0Der Sattel sorgt durch seine wellenartige Form und das hochgezogene Heck f\u00fcr den perfekten Halt nach hinten und eine optimale Druckver\u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/a_p_6033_otsi1-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/a_p_6033_otsi1-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/a_p_6033_otsi1-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/a_p_6033_otsi1-297x149.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/a_p_6033_otsi1-100x50.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/a_p_6033_otsi1-1000x533.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/a_p_6033_otsi1-1000x533.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/a_p_6033_otsi1-1000x500.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/a_p_6033_otsi1-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/a_p_6033_otsi1-660x533.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/a_p_6033_otsi1-660x533.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/a_p_6033_otsi1-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/a_p_6033_otsi1-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/a_p_6033_otsi1-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Sattel: 'zubehoerart', SQlab: 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: { sattel: 'zubehoerart', sqlab: 'zumarke' },
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/a_p_6033_otsi1.jpg',
				width: 1066,
				height: 533,
				taxonomies_named_slugged: { sattel: 'Sattel', sqlab: 'SQlab' },
				taxonomies_grouped: { zubehoerart: { Sattel: 'sattel' }, zumarke: { SQlab: 'sqlab' } }
			},
			{
				postId: '1775',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/602-ds-active/',
				title: 'SQlab 602 Ergolux active Infinergy 2.0',
				menu_order: '73',
				text:
					'Der Trekking- und Tourensattel der Oberklasse.\r\nEr ist gut gepolstert, dabei aber nicht zu weich und damit auch f\u00fcr etwas l\u00e4ngere Strecken geeignet. Das Stufennasenprinzip sorgt f\u00fcr Druckentlastung an den empfindlichen Stellen und die Infin\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/sqlab.sattel.602.ergolux.active.infinergy.2.0.main_-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/sqlab.sattel.602.ergolux.active.infinergy.2.0.main_-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/sqlab.sattel.602.ergolux.active.infinergy.2.0.main_-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/sqlab.sattel.602.ergolux.active.infinergy.2.0.main_-297x149.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/sqlab.sattel.602.ergolux.active.infinergy.2.0.main_-1160x580.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/sqlab.sattel.602.ergolux.active.infinergy.2.0.main_-100x50.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/sqlab.sattel.602.ergolux.active.infinergy.2.0.main_-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/sqlab.sattel.602.ergolux.active.infinergy.2.0.main_-1000x750.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/sqlab.sattel.602.ergolux.active.infinergy.2.0.main_-1000x500.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/sqlab.sattel.602.ergolux.active.infinergy.2.0.main_-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/sqlab.sattel.602.ergolux.active.infinergy.2.0.main_-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/sqlab.sattel.602.ergolux.active.infinergy.2.0.main_-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/sqlab.sattel.602.ergolux.active.infinergy.2.0.main_-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/sqlab.sattel.602.ergolux.active.infinergy.2.0.main_-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/sqlab.sattel.602.ergolux.active.infinergy.2.0.main_-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Sattel: 'zubehoerart', SQlab: 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: { sattel: 'zubehoerart', sqlab: 'zumarke' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/sqlab.sattel.602.ergolux.active.infinergy.2.0.main_.jpg',
				width: 1500,
				height: 750,
				taxonomies_named_slugged: { sattel: 'Sattel', sqlab: 'SQlab' },
				taxonomies_grouped: { zubehoerart: { Sattel: 'sattel' }, zumarke: { SQlab: 'sqlab' } }
			},
			{
				postId: '660',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/sqlab-611/',
				title: 'SQlab 610 Ergolux 2.0',
				menu_order: '74',
				text:
					'Der Trekking- und MTB-Sattel im bew\u00e4hrten Stufennasenprinzip passt auch gut aufs sportliche Stadtrad.\r\nDie zweistufige Wellenform, welche sich bereits erfolgreich bei der sportlichen ERGOWAVE\u00ae Sattelform bewiesen hat, wurde nun als Komfortv\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-sqlab.sattel.610.ergolux.2.0.main_-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-sqlab.sattel.610.ergolux.2.0.main_-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-sqlab.sattel.610.ergolux.2.0.main_-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-sqlab.sattel.610.ergolux.2.0.main_-297x149.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-sqlab.sattel.610.ergolux.2.0.main_-1160x580.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-sqlab.sattel.610.ergolux.2.0.main_-100x50.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-sqlab.sattel.610.ergolux.2.0.main_-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-sqlab.sattel.610.ergolux.2.0.main_-1000x750.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-sqlab.sattel.610.ergolux.2.0.main_-1000x500.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-sqlab.sattel.610.ergolux.2.0.main_-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-sqlab.sattel.610.ergolux.2.0.main_-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-sqlab.sattel.610.ergolux.2.0.main_-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-sqlab.sattel.610.ergolux.2.0.main_-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-sqlab.sattel.610.ergolux.2.0.main_-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-sqlab.sattel.610.ergolux.2.0.main_-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Sattel: 'zubehoerart', SQlab: 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: { sattel: 'zubehoerart', sqlab: 'zumarke' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/velophil-berlin-sqlab.sattel.610.ergolux.2.0.main_.jpg',
				width: 1500,
				height: 750,
				taxonomies_named_slugged: { sattel: 'Sattel', sqlab: 'SQlab' },
				taxonomies_grouped: { zubehoerart: { Sattel: 'sattel' }, zumarke: { SQlab: 'sqlab' } }
			},
			{
				postId: '1533',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/sportsattel-terry-arteria/',
				title: 'Terry Arteria',
				menu_order: '75',
				text:
					'Dieser komfortable Sportsattel wurde speziell f\u00fcr die vorgeneigte Sitzhaltung auf dem Rennrad oder Mountainbike entwickelt. Die anatomisch passende Aussparung in der Mitte des Sattels und das Terry 3-Zonen-Komfortprinzip f\u00fchren zu einer deu\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/42300510_detail_1_600x388-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/42300510_detail_1_600x388-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/42300510_detail_1_600x388-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/42300510_detail_1_600x388-297x192.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/42300510_detail_1_600x388-100x65.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/42300510_detail_1_600x388-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/42300510_detail_1_600x388-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/42300510_detail_1_600x388-373x388.jpg 373w',
				taxonomies: { Sattel: 'zubehoerart', Terry: 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: { sattel: 'zubehoerart', terry: 'zumarke' },
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/42300510_detail_1_600x388.jpg',
				width: 600,
				height: 388,
				taxonomies_named_slugged: { sattel: 'Sattel', terry: 'Terry' },
				taxonomies_grouped: { zubehoerart: { Sattel: 'sattel' }, zumarke: { Terry: 'terry' } }
			},
			{
				postId: '1776',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/terry-fisio-gel-max/',
				title: 'Terry Fisio GT Max',
				menu_order: '76',
				text:
					'Ein sehr komfortabler Touren- und Alltagssattel mit 3-Zonen Komfort Gel-Polster. Der Fisio GT Max ist handgearbeitet und durch die hocheffizienten Cellasto-D\u00e4mpfer von BASF ausgesprochen r\u00fcckenschonend. Die Aussparung in der Mitte entlastet\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/velophil-berlin-terry-sattel-fisio-gt-150x150.png',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/velophil-berlin-terry-sattel-fisio-gt-150x150.png',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/velophil-berlin-terry-sattel-fisio-gt-150x150.png 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/velophil-berlin-terry-sattel-fisio-gt-297x192.png 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/velophil-berlin-terry-sattel-fisio-gt-100x65.png 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/velophil-berlin-terry-sattel-fisio-gt-373x248.png 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/velophil-berlin-terry-sattel-fisio-gt-373x373.png 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/velophil-berlin-terry-sattel-fisio-gt-373x388.png 373w',
				taxonomies: { Sattel: 'zubehoerart', Terry: 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: { sattel: 'zubehoerart', terry: 'zumarke' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/12/velophil-berlin-terry-sattel-fisio-gt.png',
				width: 600,
				height: 388,
				taxonomies_named_slugged: { sattel: 'Sattel', terry: 'Terry' },
				taxonomies_grouped: { zubehoerart: { Sattel: 'sattel' }, zumarke: { Terry: 'terry' } }
			},
			{
				postId: '1596',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/griffe/',
				title: 'Griffe Velospring sen Comfort',
				menu_order: '77',
				text:
					'Dieser wundersch\u00f6ne Lenkergriff ist aus massivem Nussbaumholz handgearbeitet, seine glatte, handschmeichlerische Oberfl\u00e4che mit nat\u00fcrlichen \u00d6len wetterfest gemacht.\r\n\r\n\r\n\r\nGro\u00dfen\u00a0Komfortgewinn bietet dieser Griff durch ein im Inneren des Le\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/09/senComfort_freigestellt-1-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/09/senComfort_freigestellt-1-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/09/senComfort_freigestellt-1-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/09/senComfort_freigestellt-1-297x198.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/09/senComfort_freigestellt-1-1160x773.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/09/senComfort_freigestellt-1-100x67.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/09/senComfort_freigestellt-1-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/09/senComfort_freigestellt-1-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/09/senComfort_freigestellt-1-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/09/senComfort_freigestellt-1-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/09/senComfort_freigestellt-1-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/09/senComfort_freigestellt-1-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/09/senComfort_freigestellt-1-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/09/senComfort_freigestellt-1-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/09/senComfort_freigestellt-1-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Griffe: 'zubehoerart', Velospring: 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: { griffe: 'zubehoerart', velospring: 'zumarke' },
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/09/senComfort_freigestellt-1.jpg',
				width: 1920,
				height: 1280,
				taxonomies_named_slugged: { griffe: 'Griffe', velospring: 'Velospring' },
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Griffe: 'griffe' },
					zumarke: { Velospring: 'velospring' }
				}
			},
			{
				postId: '1554',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/ergon-gp1-griff/',
				title: 'Griffe Ergon GP1',
				menu_order: '78',
				text:
					'Der Griff gegen schmerzende und taube\u00a0H\u00e4nde. Durch die vergr\u00f6\u00dferte Auflagefl\u00e4che verteilt sich der Druck besser auf die gesamte Handfl\u00e4che, die Aluminiumklemme fixiert den Griff und positioniert den Unterarm im richtigen Winkel.\r\nEs gibt de\u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/teaser-gp1-default-150x150.png',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/teaser-gp1-default-150x150.png',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/teaser-gp1-default-150x150.png 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/teaser-gp1-default-297x165.png 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/teaser-gp1-default-100x56.png 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/teaser-gp1-default-660x440.png 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/teaser-gp1-default-660x500.png 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/teaser-gp1-default-660x500.png 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/teaser-gp1-default-373x248.png 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/teaser-gp1-default-373x373.png 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/teaser-gp1-default-373x420.png 373w',
				taxonomies: { Ergon: 'zumarke', Griffe: 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { ergon: 'zumarke', griffe: 'zubehoerart' },
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/teaser-gp1-default.png',
				width: 900,
				height: 500,
				taxonomies_named_slugged: { ergon: 'Ergon', griffe: 'Griffe' },
				taxonomies_grouped: { zumarke: { Ergon: 'ergon' }, zubehoerart: { Griffe: 'griffe' } }
			},
			{
				postId: '1425',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/fahrer-tragegrifffuer-brompton-faltraeder/',
				title: 'Fahrer Tragegriff<br>f\u00fcr Brompton-Faltr\u00e4der',
				menu_order: '79',
				text:
					'Ein neues Produkt\u00a0von Fahrer bei uns im Laden: der Tragegriff f\u00fcrs Brompton.\r\nEr ist aus\u00a0robuster LKW-Plane gefertigt und\u00a0sitzt durch das verwendete\u00a0Industrieklettband sicher und fest am Rahmen. Da er genau in der Mitte des Schwerpunktes si\u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/Bromptongriff-Hand-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/Bromptongriff-Hand-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/Bromptongriff-Hand-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/Bromptongriff-Hand-297x198.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/Bromptongriff-Hand-100x67.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/Bromptongriff-Hand-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/Bromptongriff-Hand-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/Bromptongriff-Hand-373x400.jpg 373w',
				taxonomies: { 'Faltradzubeh\u00f6r': 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { faltradzubehoer: 'zubehoerart' },
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/08/Bromptongriff-Hand.jpg',
				width: 600,
				height: 400,
				taxonomies_named_slugged: { faltradzubehoer: 'Faltradzubeh\u00f6r' },
				taxonomies_grouped: { zubehoerart: { 'Faltradzubeh\u00f6r': 'faltradzubehoer' } }
			},
			{
				postId: '1099',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/ortlieb-commuter-bag/',
				title: 'Ortlieb Commuter Bag',
				menu_order: '81',
				text:
					'Aktentasche mit reichem Innenleben und dezent-schickem \u00c4u\u00dferen: Die wasserdichte Commuter-Bag spielt ihre St\u00e4rken als Organizer souver\u00e4n aus. Durchdacht ist das F\u00e4chersystem mit separatem Notebookfach, Stiftehalter und Schl\u00fcsselband. Stecks\u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Commuter_Bag_pepper-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Commuter_Bag_pepper-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Commuter_Bag_pepper-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Commuter_Bag_pepper-297x297.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Commuter_Bag_pepper-100x100.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Commuter_Bag_pepper-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Commuter_Bag_pepper-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Commuter_Bag_pepper-373x400.jpg 373w',
				taxonomies: { Ortlieb: 'zumarke', 'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { ortlieb: 'zumarke', taschen: 'zubehoerart' },
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/06/Commuter_Bag_pepper.jpg',
				width: 400,
				height: 400,
				taxonomies_named_slugged: { ortlieb: 'Ortlieb', taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe' },
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' },
					zubehoerart: { 'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen' }
				}
			},
			{
				postId: '3297',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/ortlieb-back-roller-high-visibility/',
				title: 'Ortlieb Back-Roller High Visibility',
				menu_order: '82',
				text:
					'Die bew\u00e4hrten, wasserdichten Back-Roller Plus Taschen sind auch in einer \u201eSicherheitsversion\u201c zu bekommen. Hochreflektierendes Garn durchzieht das gesamte Gewebe, die ganze Tasche leuchtet im Scheinwerferlicht hell auf - gut f\u00fcr alle, die a\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-Reflex-backroller-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-Reflex-backroller-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-Reflex-backroller-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-Reflex-backroller-297x217.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-Reflex-backroller-1160x848.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-Reflex-backroller-100x73.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-Reflex-backroller-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-Reflex-backroller-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-Reflex-backroller-1000x731.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-Reflex-backroller-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-Reflex-backroller-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-Reflex-backroller-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-Reflex-backroller-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-Reflex-backroller-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-Reflex-backroller-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: {
					Ortlieb: 'zumarke',
					Reflexartikel: 'zubehoerart',
					'Taschen & K\u00f6rbe': 'zubehoerart'
				},
				taxonomies_slugged: {
					ortlieb: 'zumarke',
					'reflexartikel-reflektierende-produkte': 'zubehoerart',
					taschen: 'zubehoerart'
				},
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2018/10/Ortlieb-Reflex-backroller.jpg',
				width: 1587,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: {
					ortlieb: 'Ortlieb',
					'reflexartikel-reflektierende-produkte': 'Reflexartikel',
					taschen: 'Taschen & K\u00f6rbe'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { Ortlieb: 'ortlieb' },
					zubehoerart: {
						Reflexartikel: 'reflexartikel-reflektierende-produkte',
						'Taschen & K\u00f6rbe': 'taschen'
					}
				}
			},
			{
				postId: '759',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/son-edelux-ii/',
				title: 'SON Edelux II',
				menu_order: '83',
				text:
					'Der \u00fcberarbeitete und seit November 2013 erh\u00e4ltliche Edelux II hat eine noch bessere Leuchtdiode und nutzt den neuen, optimierten Offset-Spiegel IQ-Tec von Busch und M\u00fcller. Dieser verteilt im Vergleich zu seinem Vorg\u00e4nger das eingefangene \u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/edelux-II-150x150.jpg',
				original_src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/edelux-II-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/edelux-II-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/edelux-II-297x297.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/edelux-II-100x100.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/edelux-II-600x440.jpg 600w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/edelux-II-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/edelux-II-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/edelux-II-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Beleuchtung: 'zubehoerart', SON: 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: { beleuchtung: 'zubehoerart', son: 'zumarke' },
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/edelux-II.jpg',
				width: 600,
				height: 600,
				taxonomies_named_slugged: { beleuchtung: 'Beleuchtung', son: 'SON' },
				taxonomies_grouped: { zubehoerart: { Beleuchtung: 'beleuchtung' }, zumarke: { SON: 'son' } }
			},
			{
				postId: '761',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/son-28/',
				title: 'Nabendynamo SON 28',
				menu_order: '84',
				text:
					'Der SON 28 ist ein universell f\u00fcr alle Laufradgr\u00f6\u00dfen von 16" bis 29" zugelassener Nabendynamo. Die Nennleistung erreicht er im 28"-Rad bei ca. 16 km/h (der kleinere SONdelux erst bei 19 km/h). Damit ist er zu empfehlen, wenn bei langsamer F\u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/SON_28_trans_250_400-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/SON_28_trans_250_400-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/SON_28_trans_250_400-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/SON_28_trans_250_400-297x297.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/SON_28_trans_250_400-100x100.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/SON_28_trans_250_400-500x440.jpg 500w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/SON_28_trans_250_400-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/SON_28_trans_250_400-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/SON_28_trans_250_400-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Beleuchtung: 'zubehoerart', SON: 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: { beleuchtung: 'zubehoerart', son: 'zumarke' },
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/SON_28_trans_250_400.jpg',
				width: 500,
				height: 500,
				taxonomies_named_slugged: { beleuchtung: 'Beleuchtung', son: 'SON' },
				taxonomies_grouped: { zubehoerart: { Beleuchtung: 'beleuchtung' }, zumarke: { SON: 'son' } }
			},
			{
				postId: '747',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/bm-iq-x-2/',
				title: 'b&m IQ-X',
				menu_order: '85',
				text:
					'Der neue Scheinwerfer im edlen Aluminiumgeh\u00e4use hat mit seiner neu entwickelten Lichttechnologie die 100 LUX-Marke geknackt - und das bei einem sehr gro\u00dfen und gleichm\u00e4\u00dfigen Lichtfeld mit Nahfeld-Ausleuchtung. Damit setzt er die neue Bestma\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/bernds_fahrrad_konfigurator_bumm_iq-x-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/bernds_fahrrad_konfigurator_bumm_iq-x-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/bernds_fahrrad_konfigurator_bumm_iq-x-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/bernds_fahrrad_konfigurator_bumm_iq-x-297x265.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/bernds_fahrrad_konfigurator_bumm_iq-x-100x89.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/bernds_fahrrad_konfigurator_bumm_iq-x-567x440.jpg 567w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/bernds_fahrrad_konfigurator_bumm_iq-x-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/bernds_fahrrad_konfigurator_bumm_iq-x-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/bernds_fahrrad_konfigurator_bumm_iq-x-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Beleuchtung: 'zubehoerart', 'Busch und M\u00fcller': 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: { beleuchtung: 'zubehoerart', 'busch-und-mueller': 'zumarke' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/bernds_fahrrad_konfigurator_bumm_iq-x.jpg',
				width: 567,
				height: 506,
				taxonomies_named_slugged: {
					beleuchtung: 'Beleuchtung',
					'busch-und-mueller': 'Busch und M\u00fcller'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Beleuchtung: 'beleuchtung' },
					zumarke: { 'Busch und M\u00fcller': 'busch-und-mueller' }
				}
			},
			{
				postId: '690',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/carry-freedom-y-frame-large/',
				title: 'Carry Freedom\u00a0\u2013 Y-Frame large',
				menu_order: '86',
				text:
					'Y-Frame large - der breite Universalanh\u00e4nger f\u00fcr Lasten bis 90 kg (50kg bei Montage am Schnellspanner).\r\n\r\nDie Ladefl\u00e4che ist 700mm x 500mm gro\u00df, auf ihr lassen sich Getr\u00e4nkekisten, Transportboxen, Hundek\u00f6rbe oder Packtaschen (zB Ortlieb Ra\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/velophil_berlin_carry_freedom_y_frame_fahrradanha\u0308nger-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/velophil_berlin_carry_freedom_y_frame_fahrradanha\u0308nger-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/velophil_berlin_carry_freedom_y_frame_fahrradanha\u0308nger-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/velophil_berlin_carry_freedom_y_frame_fahrradanha\u0308nger-297x198.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/velophil_berlin_carry_freedom_y_frame_fahrradanha\u0308nger-1160x775.jpg 1160w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/velophil_berlin_carry_freedom_y_frame_fahrradanha\u0308nger-100x67.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/velophil_berlin_carry_freedom_y_frame_fahrradanha\u0308nger-1000x667.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/velophil_berlin_carry_freedom_y_frame_fahrradanha\u0308nger-1000x1000.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/velophil_berlin_carry_freedom_y_frame_fahrradanha\u0308nger-1000x668.jpg 1000w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/velophil_berlin_carry_freedom_y_frame_fahrradanha\u0308nger-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/velophil_berlin_carry_freedom_y_frame_fahrradanha\u0308nger-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/velophil_berlin_carry_freedom_y_frame_fahrradanha\u0308nger-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/velophil_berlin_carry_freedom_y_frame_fahrradanha\u0308nger-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/velophil_berlin_carry_freedom_y_frame_fahrradanha\u0308nger-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/velophil_berlin_carry_freedom_y_frame_fahrradanha\u0308nger-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { 'Carry Freedom': 'zumarke', 'Lastenanh\u00e4nger': 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { 'carry-freedom': 'zumarke', lastenanhaenger: 'zubehoerart' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/velophil_berlin_carry_freedom_y_frame_fahrradanha\u0308nger.jpg',
				width: 1736,
				height: 1160,
				taxonomies_named_slugged: {
					'carry-freedom': 'Carry Freedom',
					lastenanhaenger: 'Lastenanh\u00e4nger'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { 'Carry Freedom': 'carry-freedom' },
					zubehoerart: { 'Lastenanh\u00e4nger': 'lastenanhaenger' }
				}
			},
			{
				postId: '696',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/bm-ixxi-akkuruecklicht-usb/',
				title: 'b&m IXXI Akkur\u00fccklicht USB',
				menu_order: '87',
				text:
					'Dieses sehr helle und rundum sichtbare LED-R\u00fccklicht wird an der Sattelst\u00fctze befestigt. Es ist mit 35g sehr leicht und trotz seiner geringen Gr\u00f6\u00dfe StVZO-konform. Geladen wird sein integrierter Li-Ion-Akku \u00fcber Micro-USB, Kapazit\u00e4tsindikato\u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/7c711a362b-150x150.jpg',
				original_src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/7c711a362b-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/7c711a362b-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/7c711a362b-297x282.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/7c711a362b-100x95.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/7c711a362b-632x440.jpg 632w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/7c711a362b-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/7c711a362b-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/7c711a362b-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Beleuchtung: 'zubehoerart', 'Busch und M\u00fcller': 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: { beleuchtung: 'zubehoerart', 'busch-und-mueller': 'zumarke' },
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/7c711a362b.jpg',
				width: 632,
				height: 600,
				taxonomies_named_slugged: {
					beleuchtung: 'Beleuchtung',
					'busch-und-mueller': 'Busch und M\u00fcller'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Beleuchtung: 'beleuchtung' },
					zumarke: { 'Busch und M\u00fcller': 'busch-und-mueller' }
				}
			},
			{
				postId: '740',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/faltbox-fuer-y-frame/',
				title: 'FaltBox f\u00fcr Y-Frame',
				menu_order: '88',
				text:
					'Faltbox mit Deckel, erh\u00e4ltlich in zwei Gr\u00f6\u00dfen: 600 x 400 x 320mm oder 800 x 600 x 445mm, robuste Ausf\u00fchrung. Die an der Unterseite montierten runden Gummif\u00fc\u00dfe passen in die Aussparungen auf der Ladefl\u00e4che des jeweiligen Anh\u00e4ngers und verhin\u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Klappkiste-150x150.jpg',
				original_src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Klappkiste-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Klappkiste-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Klappkiste-297x223.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Klappkiste-100x75.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Klappkiste-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Klappkiste-373x300.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Klappkiste-373x300.jpg 373w',
				taxonomies: { 'Carry Freedom': 'zumarke', 'Lastenanh\u00e4nger': 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { 'carry-freedom': 'zumarke', lastenanhaenger: 'zubehoerart' },
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Klappkiste.jpg',
				width: 400,
				height: 300,
				taxonomies_named_slugged: {
					'carry-freedom': 'Carry Freedom',
					lastenanhaenger: 'Lastenanh\u00e4nger'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { 'Carry Freedom': 'carry-freedom' },
					zubehoerart: { 'Lastenanh\u00e4nger': 'lastenanhaenger' }
				}
			},
			{
				postId: '692',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/carry-freedom-y-frame-small/',
				title: 'Carry Freedom\u00a0\u2013 Y-Frame small',
				menu_order: '89',
				text:
					'Der kleine Universalanh\u00e4nger f\u00fcr Lasten bis 45kg. Die Ladefl\u00e4che ist 580mm x 380mm gro\u00df, auf ihr lassen sich Getr\u00e4nkekisten, Transportboxen, Hundek\u00f6rbe, Schlauchboote oder Packtaschen (zB Ortlieb Rack-Pack) verstauen.\r\n\r\nDie 16" gro\u00dfen Lauf\u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Y-Frame_small-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Y-Frame_small-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Y-Frame_small-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Y-Frame_small-297x223.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Y-Frame_small-100x75.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Y-Frame_small-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Y-Frame_small-373x300.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Y-Frame_small-373x300.jpg 373w',
				taxonomies: { 'Carry Freedom': 'zumarke', 'Lastenanh\u00e4nger': 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { 'carry-freedom': 'zumarke', lastenanhaenger: 'zubehoerart' },
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Y-Frame_small.jpg',
				width: 400,
				height: 300,
				taxonomies_named_slugged: {
					'carry-freedom': 'Carry Freedom',
					lastenanhaenger: 'Lastenanh\u00e4nger'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { 'Carry Freedom': 'carry-freedom' },
					zubehoerart: { 'Lastenanh\u00e4nger': 'lastenanhaenger' }
				}
			},
			{
				postId: '685',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/bob-yak/',
				title: 'BOB YAK',
				menu_order: '90',
				text:
					'Durch die schmale Bauform und den g\u00fcnstigen Drehpunkt unmittelbar hinter dem Hinterrad passt der H\u00e4nger \u00fcberall durch und bleibt sicher in der Spur.',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/81f5c866b3-150x150.jpg',
				original_src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/81f5c866b3-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/81f5c866b3-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/81f5c866b3-297x190.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/81f5c866b3-100x64.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/81f5c866b3-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/81f5c866b3-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/81f5c866b3-373x410.jpg 373w',
				taxonomies: { BOB: 'zumarke', 'Lastenanh\u00e4nger': 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: { bob: 'zumarke', lastenanhaenger: 'zubehoerart' },
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/81f5c866b3.jpg',
				width: 640,
				height: 410,
				taxonomies_named_slugged: { bob: 'BOB', lastenanhaenger: 'Lastenanh\u00e4nger' },
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { BOB: 'bob' },
					zubehoerart: { 'Lastenanh\u00e4nger': 'lastenanhaenger' }
				}
			},
			{
				postId: '753',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/bm-lumotec-cyo/',
				title: 'b&m Lumotec Cyo',
				menu_order: '91',
				text:
					'Der kleine kompakte Hochleistungsscheinwerfer ist einer der hellsten nach StVZO zugelassenen Scheinwerfer. Die Reflektortechnik ist die Gleiche wie beim IQ Fly, zus\u00e4tzliche K\u00fchlrippen sorgen daf\u00fcr, dass es auch bei h\u00f6heren Geschwindigkeiten\u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/dcc9d3113a-150x150.jpg',
				original_src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/dcc9d3113a-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/dcc9d3113a-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/dcc9d3113a-297x297.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/dcc9d3113a-100x100.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/dcc9d3113a-600x440.jpg 600w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/dcc9d3113a-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/dcc9d3113a-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/dcc9d3113a-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Beleuchtung: 'zubehoerart', 'Busch und M\u00fcller': 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: { beleuchtung: 'zubehoerart', 'busch-und-mueller': 'zumarke' },
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/dcc9d3113a.jpg',
				width: 600,
				height: 600,
				taxonomies_named_slugged: {
					beleuchtung: 'Beleuchtung',
					'busch-und-mueller': 'Busch und M\u00fcller'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Beleuchtung: 'beleuchtung' },
					zumarke: { 'Busch und M\u00fcller': 'busch-und-mueller' }
				}
			},
			{
				postId: '751',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/bm-luxos/',
				title: 'b&m Luxos',
				menu_order: '92',
				text:
					'Die Evolution der Lichtanlage geht weiter. Der Luxos B von Busch und M\u00fcller kommt im neuen Kleid. Gr\u00f6\u00dfer = heller ist die Devise. Der neu berechnete Reflektor, ein gr\u00f6\u00dferer K\u00fchlk\u00f6rper und eine Hochleistungs LED f\u00fchren zu 70 Lux Lichtausbeut\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/led-scheinw-bm-luxos-b-70-lux-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/led-scheinw-bm-luxos-b-70-lux-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/led-scheinw-bm-luxos-b-70-lux-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/led-scheinw-bm-luxos-b-70-lux-297x198.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/led-scheinw-bm-luxos-b-70-lux-100x67.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/led-scheinw-bm-luxos-b-70-lux-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/led-scheinw-bm-luxos-b-70-lux-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/led-scheinw-bm-luxos-b-70-lux-373x400.jpg 373w',
				taxonomies: { Beleuchtung: 'zubehoerart', 'Busch und M\u00fcller': 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: { beleuchtung: 'zubehoerart', 'busch-und-mueller': 'zumarke' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/led-scheinw-bm-luxos-b-70-lux.jpg',
				width: 600,
				height: 400,
				taxonomies_named_slugged: {
					beleuchtung: 'Beleuchtung',
					'busch-und-mueller': 'Busch und M\u00fcller'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Beleuchtung: 'beleuchtung' },
					zumarke: { 'Busch und M\u00fcller': 'busch-und-mueller' }
				}
			},
			{
				postId: '658',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/bm-lumotec-iq-fly/',
				title: 'b&m Lumotec IQ Fly',
				menu_order: '93',
				text:
					'Von einer Halogenlampe auf diesen Scheinwerfer umzustellen ist ungef\u00e4hr so, wie zum ersten Mal eine gut angepasste Lesebrille aufzusetzen: man ist \u00fcberrascht und auch etwas schockiert davon, wie wenig man bisher nur sehen konnte. Vor allem \u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/5sdf34ay-150x150.jpg',
				original_src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/5sdf34ay-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/5sdf34ay-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/5sdf34ay-294x297.jpg 294w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/5sdf34ay-100x100.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/5sdf34ay-950x667.jpg 950w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/5sdf34ay-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/5sdf34ay-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/5sdf34ay-660x742.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/5sdf34ay-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/5sdf34ay-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/5sdf34ay-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Beleuchtung: 'zubehoerart', 'Busch und M\u00fcller': 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: { beleuchtung: 'zubehoerart', 'busch-und-mueller': 'zumarke' },
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/03/5sdf34ay.jpg',
				width: 950,
				height: 959,
				taxonomies_named_slugged: {
					beleuchtung: 'Beleuchtung',
					'busch-und-mueller': 'Busch und M\u00fcller'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Beleuchtung: 'beleuchtung' },
					zumarke: { 'Busch und M\u00fcller': 'busch-und-mueller' }
				}
			},
			{
				postId: '757',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/bm-ixon-core-usb/',
				title: 'bb&m IXON Core USB',
				menu_order: '94',
				text:
					'Klein, mobil, superhell und mit StVZO-Zulassung: Der IXON Core mit IQ2-Technologie.\r\nEr bietet mit 50 Lux eine sehr gute und homogene Fahrbahnausleuchtung. Per Klick abnehmbar. Der Universalhalter passt per Spannband an alle Lenker. Alumini\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/180__IXON_Core__schraeg_rechts_1-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/180__IXON_Core__schraeg_rechts_1-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/180__IXON_Core__schraeg_rechts_1-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/180__IXON_Core__schraeg_rechts_1-297x297.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/180__IXON_Core__schraeg_rechts_1-100x100.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/180__IXON_Core__schraeg_rechts_1-700x667.jpg 700w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/180__IXON_Core__schraeg_rechts_1-660x440.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/180__IXON_Core__schraeg_rechts_1-660x660.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/180__IXON_Core__schraeg_rechts_1-660x700.jpg 660w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/180__IXON_Core__schraeg_rechts_1-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/180__IXON_Core__schraeg_rechts_1-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/180__IXON_Core__schraeg_rechts_1-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Beleuchtung: 'zubehoerart', 'Busch und M\u00fcller': 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: { beleuchtung: 'zubehoerart', 'busch-und-mueller': 'zumarke' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/180__IXON_Core__schraeg_rechts_1.jpg',
				width: 700,
				height: 700,
				taxonomies_named_slugged: {
					beleuchtung: 'Beleuchtung',
					'busch-und-mueller': 'Busch und M\u00fcller'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Beleuchtung: 'beleuchtung' },
					zumarke: { 'Busch und M\u00fcller': 'busch-und-mueller' }
				}
			},
			{
				postId: '755',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/bm-lumotec-lyt/',
				title: 'b&m Lumotec Lyt',
				menu_order: '95',
				text:
					'Der Einstieg in die LED-Technik. Diesen Scheinwerfer gibt es in vielen Ausf\u00fchrungen: f\u00fcr Seitenl\u00e4ufer oder Nabendynamo, mit oder ohne Standlicht, mit oder ohne Einschaltautomatik und mit unterschiedlichen Leistungsstufen\r\n\r\nDas Basismodell \u2026',
				src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/daa14daf52-150x150.jpg',
				original_src: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/daa14daf52-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/daa14daf52-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/daa14daf52-297x297.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/daa14daf52-100x100.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/daa14daf52-600x440.jpg 600w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/daa14daf52-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/daa14daf52-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/daa14daf52-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Beleuchtung: 'zubehoerart', 'Busch und M\u00fcller': 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: { beleuchtung: 'zubehoerart', 'busch-und-mueller': 'zumarke' },
				file: 'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/daa14daf52.jpg',
				width: 600,
				height: 600,
				taxonomies_named_slugged: {
					beleuchtung: 'Beleuchtung',
					'busch-und-mueller': 'Busch und M\u00fcller'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Beleuchtung: 'beleuchtung' },
					zumarke: { 'Busch und M\u00fcller': 'busch-und-mueller' }
				}
			},
			{
				postId: '749',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/bm-eyc/',
				title: 'b&m Eyc',
				menu_order: '96',
				text:
					'Der bisher kleinste und leichteste Fahrradscheinwerfer mit StVZO-Zulassung hat Streichholzgr\u00f6\u00dfe und das bei einer Lichtleistung von 50 LUX!\r\nNat\u00fcrlich mit Standlicht und beim Eyc T Senso Plus zus\u00e4tzlich einer Einschaltautomatik mit Tagfahrl\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/160__LUMOTEC_Eyc__Groessenvergleich-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/160__LUMOTEC_Eyc__Groessenvergleich-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/160__LUMOTEC_Eyc__Groessenvergleich-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/160__LUMOTEC_Eyc__Groessenvergleich-297x297.jpg 297w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/160__LUMOTEC_Eyc__Groessenvergleich-100x100.jpg 100w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/160__LUMOTEC_Eyc__Groessenvergleich-600x440.jpg 600w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/160__LUMOTEC_Eyc__Groessenvergleich-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/160__LUMOTEC_Eyc__Groessenvergleich-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/160__LUMOTEC_Eyc__Groessenvergleich-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { Beleuchtung: 'zubehoerart', 'Busch und M\u00fcller': 'zumarke' },
				taxonomies_slugged: { beleuchtung: 'zubehoerart', 'busch-und-mueller': 'zumarke' },
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/160__LUMOTEC_Eyc__Groessenvergleich.jpg',
				width: 600,
				height: 600,
				taxonomies_named_slugged: {
					beleuchtung: 'Beleuchtung',
					'busch-und-mueller': 'Busch und M\u00fcller'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zubehoerart: { Beleuchtung: 'beleuchtung' },
					zumarke: { 'Busch und M\u00fcller': 'busch-und-mueller' }
				}
			},
			{
				postId: '742',
				link: 'https://velophil.berlin/zubehoer/dry-fluids-kettengleitstoff/',
				title: 'Dry Fluids Kettengleitstoff',
				menu_order: '97',
				text:
					'Das neue Wundermittel f\u00fcr Ketten: getestet und f\u00fcr gut befunden!\r\n\r\nMit einem gesunden Misstrauen gegen\u00fcber allen "Wundermitteln" ausgestattet und auch irritiert ob des doch recht hohen Preises haben wir diesen neuartigen Kettenschmierstoff\u2026',
				src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Einzelverpackung_DryFluid_Bike-150x150.jpg',
				original_src:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Einzelverpackung_DryFluid_Bike-150x150.jpg',
				srcSet:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Einzelverpackung_DryFluid_Bike-150x150.jpg 150w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Einzelverpackung_DryFluid_Bike-211x297.jpg 211w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Einzelverpackung_DryFluid_Bike-71x100.jpg 71w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Einzelverpackung_DryFluid_Bike-427x440.jpg 427w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Einzelverpackung_DryFluid_Bike-373x248.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Einzelverpackung_DryFluid_Bike-373x373.jpg 373w,https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Einzelverpackung_DryFluid_Bike-373x420.jpg 373w',
				taxonomies: { 'DryFluid Bike': 'zumarke', 'Pflege- und Schmierstoffe': 'zubehoerart' },
				taxonomies_slugged: {
					'dryfluid-bike': 'zumarke',
					'pflege-und-schmierstoffe': 'zubehoerart'
				},
				file:
					'https://velophil.berlin/wp-content/uploads/2016/04/Einzelverpackung_DryFluid_Bike.jpg',
				width: 427,
				height: 600,
				taxonomies_named_slugged: {
					'dryfluid-bike': 'DryFluid Bike',
					'pflege-und-schmierstoffe': 'Pflege- und Schmierstoffe'
				},
				taxonomies_grouped: {
					zumarke: { 'DryFluid Bike': 'dryfluid-bike' },
					zubehoerart: { 'Pflege- und Schmierstoffe': 'pflege-und-schmierstoffe' }
				}
			}
		],
		message: null
	}
];
